Read the questions and answers provided below. First, critically assess the overall relevance of the answers provided to the set of questions asked.

If, upon your assessment, you find that the answers do not contain information that is relevant to the questions asked, stop your review process immediately and respond with a single sentence: "※※※※※※※The provided answers are not relevant to the questions.※※※※※※※". Do not provide any additional explanation or background information, only this sentence should be given as a response in case of irrelevant answers.

If, however, the answers are relevant to the questions asked, proceed to compile answers for each question according to the instructions below. Ensure to aggregate all the relevant answers from the multiple answer results provided in the document, and organize them sequentially by their order number, compiling the corresponding quotes, English answers, and Chinese answers for each question.

If the provided answers' quotes are not differentiated by question, ensure to break them down and assign the quotes to each respective question, outputting them separately within each question’s section.

To provide a comprehensive review, differentiate the responses into quotes, English answers, and Chinese answers for each question based on the details given in the 'Answer' XML tags. Structure your review using the XML format showcased below if the answers are relevant to the questions asked:

<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Questions>
   <Question number="1"> 
      <Quotes>
          Quotes for question 1 from all the answer results
      </Quotes>
      <English>
          Aggregated English answer for question 1 from all the answer results
      </English>
      <Chinese>
          所有答案结果中的汇总中文答案 1
      </Chinese>
   </Question>
   <Question number="2">
      <Quotes>
          Quotes for question 2 from all the answer results
      </Quotes>
      <English>
          Aggregated English answer for question 2 from all the answer results
      </English>
      <Chinese>
          所有答案结果中的汇总中文答案 2
      </Chinese>
  </Question>
</Questions>

Here are the question lists, in <questions></questions>XML tags:
<questions>

15. Does the article compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts? What specific examples and explanations of selectivity modulation are provided?

16. Does the article evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation? What specific data, insights into performance modulation are provided?

17. Does the article investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts? What specific examples and structure-function insights are revealed?

18. Does the article explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity? What specific examples and data are provided?

19. Does the article describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects? What specific examples and explanations are provided?

20. Does the article evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts? What specific examples, data, and insights are provided?

21. Does the article investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance? What specific examples and structure-function relationships are revealed?

</questions>

Here are the answer lists, in <Answer></Answer>XML tags:
<Answer>

 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: The article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts. No specific examples or explanations of selectivity modulation are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 该文档没有比较金属与氧化支持金属催化剂的选择性概况。没有提供具体的选择性调控例子或解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
[1] "Pt/Al2O3and PtSn/Al2O3catalysts, coked during propane dehydrogenation, have been studied using temperature-programmed oxidation (TPO)."
</quotes>

<English version answer> 
Answer: Yes, the article evaluates PtSn alloy catalysts for propane dehydrogenation. It provides data on coke formation and TPO profiles for PtSn/Al2O3 catalysts. No specific insights into performance modulation are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 是的,该文档评估了PtSn合金催化剂用于丙烷脱氢。它提供了PtSn/Al2O3催化剂上焦炭形成和TPO曲线的数据。没有提供性能调控的具体见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts. No specific examples or structure-function insights are revealed.  
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,该文档没有研究双金属和合金催化剂中第二金属的电子和几何效应。没有揭示具体的例子或结构-功能见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity. No specific examples or data are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,该文档没有探索如Re或Mn等亚表面促进剂在双金属和合金催化剂中的应用以调节选择性。没有提供具体的例子或数据。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects. No specific examples or explanations are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,该文档没有描述双金属或合金催化剂中金属之间的任何协同效应,这些效应归因于配位体和/或配体效应。没有提供具体的例子或解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts. No specific examples, data, or insights are provided.  
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,该文档没有评估任何像MFI、FER或BEA结构等的分子筛支持剂用于丙烷脱氢催化剂。没有提供具体的例子、数据或见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance. No specific examples or structure-function relationships are revealed.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,该文档没有研究调节分子筛Si/Al比或掺入介孔性对丙烷脱氢催化剂性能的影响。没有揭示具体的例子或结构-功能关系。
</Chinese version answer>

</Answer>
<Answer>
 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: The article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts. No specific examples or explanations of selectivity modulation are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 该文章没有比较金属与氧化支持金属催化剂的选择性谱。没有提供具体的选择性调节例子或解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
[1] "Pt/Al2O3and PtSn/Al2O3catalysts, coked during propane dehydrogenation, have been studied using temperature-programmed oxidation (TPO)."
</quotes>

<English version answer>
Answer: Yes, the article evaluates PtSn alloy catalysts for propane dehydrogenation. It studies PtSn/Al2O3 catalysts coked during propane dehydrogenation using temperature-programmed oxidation. No specific data or insights into performance modulation are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 是的,该文章评估了PtSn合金催化剂用于丙烷脱氢。它研究了丙烷脱氢过程中炭化的PtSn/Al2O3催化剂,使用了程序升温氧化。没有提供具体的数据或性能调节的见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts. No specific examples or structure-function insights are revealed.  
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,该文章没有研究双金属和合金催化剂中次要金属的电子和几何效应。没有揭示具体的例子或结构-功能见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity. No specific examples or data are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,该文章没有探索在双金属和合金催化剂中使用Re或Mn等表面下促进剂来调节选择性。没有提供具体的例子或数据。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects. No specific examples or explanations are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,该文章没有描述双金属或合金催化剂中金属之间的任何协同效应,这些效应归因于配体和/或配体效应。没有提供具体的例子或解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts. No specific examples, data, or insights are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,该文章没有评估MFI、FER或BEA等结构的任何分子筛支持丙烷脱氢催化剂。没有提供具体的例子、数据或见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance. No specific examples or structure-function relationships are revealed.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,该文章没有研究调节分子筛Si/Al比或掺入介孔对丙烷脱氢催化剂性能的影响。没有揭示具体的例子或结构-功能关系。
</Chinese version answer>

</Answer>
<Answer>
 <quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>

Answer: No, the article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts. No specific examples or explanations of selectivity modulation are provided.

</English version answer>

<Chinese version answer>

答:文献没有比较金属和氧化支持金属催化剂的选择性曲线。也没有提供选择性调控的具体例子和解释。

</Chinese version answer>

<quotes>

[1] "Pt/Al2O3and PtSn/Al2O3catalysts, coked during propane dehydrogenation, have been studied using temperature-programmed oxidation (TPO)."

[2] "Three different peaks were identified from the TPO profiles on the PtSn catalyst and attributed to different types of coke; coke on and in the vicinity of the metal, coke on the carrier, and graphitic coke on the carrier."

</quotes>

<English version answer>

Answer: Yes, the article evaluates PtSn/Al2O3 catalysts for propane dehydrogenation. It provides data on different types of coke formation identified by TPO analysis, specifically coke on/near the metal, coke on the carrier, and graphitic coke on the carrier. The amounts of these coke types were related to reaction conditions.

</English version answer>

<Chinese version answer>

答:是的,文献评价了PtSn/Al2O3催化剂用于丙烷脱氢。它提供了TPO分析识别出的不同类型焦炭形成的数据,特别是金属上/附近的焦炭、载体上的焦炭和载体上的石墨焦炭。这些焦炭类型的量与反应条件有关。

</Chinese version answer>

<quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>

Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts. No specific examples or structure-function insights are revealed.

</English version answer>

<Chinese version answer>

答:不,文献没有研究双金属和合金催化剂中第二金属的电子和几何效应。没有提供具体例子或结构-功能关系的启示。

</Chinese version answer>

<quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>

Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity. No specific examples or data are provided.

</English version answer>

<Chinese version answer>

答:不,文献没有探索在双金属和合金催化剂中使用Re或Mn等亚表面促进剂来调整选择性。没有提供具体例子或数据。

</Chinese version answer>

<quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>

Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects. No specific examples or explanations are provided.  

</English version answer>

<Chinese version answer>

答:不,文献没有描述双金属或合金催化剂中金属之间的任何协同效应,这些效应可归因于集团和/或配体效应。没有提供具体例子或解释。

</Chinese version answer>

<quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>

Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts. No specific examples, data, or insights are provided.

</English version answer>

<Chinese version answer>

答:不,文献没有评价任何MFI、FER或BEA结构等沸石支持用于丙烷脱氢催化剂。没有提供具体例子、数据或启示。

</Chinese version answer>

<quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>

Answer: No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance. No specific examples or structure-function relationships are revealed.

</English version answer>

<Chinese version answer> 

答:不,文献没有研究调整沸石Si/Al比或引入介孔结构对丙烷脱氢催化剂性能的影响。没有提供具体例子或结构-功能关系的启示。

</Chinese version answer>

</Answer>
<Answer>
 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: The article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts. No specific examples or explanations of selectivity modulation are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 该文章没有比较金属与氧化支持金属催化剂的选择性谱。没有提供具体的例子或选择性调制的解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
[1] "Pt/Al2O3and PtSn/Al2O3catalysts, coked during propane dehydrogenation, have been studied using temperature-programmed oxidation (TPO)."

[2] "Three different peaks were identified from the TPO profiles on the PtSn catalyst and attributed to different types of coke; coke on and in the vicinity of the metal, coke on the carrier, and graphitic coke on the carrier."
</quotes>

<English version answer>
Answer: Yes, the article evaluates PtSn alloy catalysts for propane dehydrogenation. It provides data on different types of coke formation on PtSn/Al2O3 catalysts under various conditions, as well as a model discussing the deactivation mechanisms. No specific insights into performance modulation are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 是的,文章评估了PtSn合金催化剂用于丙烷脱氢。它提供了在各种条件下PtSn/Al2O3 催化剂上不同类型焦炭形成的数据,以及讨论失活机制的模型。没有提供性能调节的具体见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts. No specific examples or structure-function insights are revealed.
</English version answer>

<Chinese version>
Answer: 否,文章没有研究双金属和合金催化剂中次要金属的电子和几何效应。没有揭示具体的例子或结构-功能的见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity. No specific examples or data are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,文章没有探讨在双金属和合金催化剂中使用Re或Mn等表面下促进剂来调节选择性。没有提供具体的例子或数据。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects. No specific examples or explanations are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,文章没有描述双金属或合金催化剂中金属之间的任何协同效应,这些效应归因于配体和/或配体效应。没有提供具体的例子或解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts. No specific examples, data, or insights are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,文章没有评估MFI、FER或BEA等结构的任何分子筛支持物用于丙烷脱氢催化剂。没有提供具体的例子、数据或见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance. No specific examples or structure-function relationships are revealed.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,文章没有研究调节分子筛Si/Al比或引入介孔性对丙烷脱氢催化剂性能的影响。没有揭示具体的例子或结构-功能关系。
</Chinese version answer>

</Answer>
<Answer>
 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: The article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts. No specific examples or explanations of selectivity modulation are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 该文档没有比较金属氧化支持金属催化剂的选择性概况。没有提供具体的选择性调节例子或解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
[1] "Pt/Al2O3and PtSn/Al2O3catalysts, coked during propane dehydrogenation, have been studied using temperature-programmed oxidation (TPO)."
</quotes>

<English version answer>
Answer: Yes, the article evaluates PtSn alloy catalysts for propane dehydrogenation. It provides data on the types and amounts of coke formed on PtSn catalysts under different reaction conditions, which gives insights into performance modulation.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 是的,该文档评估了丙烷脱氢用的PtSn合金催化剂。它提供了在不同反应条件下PtSn催化剂上形成的焦炭类型和数量的数据,这提供了性能调节的见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer> 
Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts. No specific examples or structure-function insights are revealed.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,该文档没有研究双金属和合金催化剂中次要金属的电子和几何效应。没有提供具体的例子或结构-功能的见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity. No specific examples or data are provided.  
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,该文档没有探索像Re或Mn这样的双金属和合金催化剂中亚表面促进剂的使用来调谐选择性。没有提供具体的例子或数据。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects. No specific examples or explanations are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,该文档没有描述双金属或合金催化剂中金属之间的任何协同效应,这些效应归因于集群和/或配体效应。没有提供具体的例子或解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts. No specific examples, data, or insights are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,该文档没有评估像MFI、FER或BEA结构这样的丙烷脱氢催化剂的沸石支持。没有提供具体的例子、数据或见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance. No specific examples or structure-function relationships are revealed.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,该文档没有研究调谐沸石Si/Al比或掺入介孔性对丙烷脱氢催化剂性能的影响。没有提供具体的例子或结构-功能关系。
</Chinese version answer>

</Answer>

