Read the questions and answers provided below. First, critically assess the overall relevance of the answers provided to the set of questions asked.

If, upon your assessment, you find that the answers do not contain information that is relevant to the questions asked, stop your review process immediately and respond with a single sentence: "※※※※※※※The provided answers are not relevant to the questions.※※※※※※※". Do not provide any additional explanation or background information, only this sentence should be given as a response in case of irrelevant answers.

If, however, the answers are relevant to the questions asked, proceed to compile answers for each question according to the instructions below. Ensure to aggregate all the relevant answers from the multiple answer results provided in the document, and organize them sequentially by their order number, compiling the corresponding quotes, English answers, and Chinese answers for each question.

If the provided answers' quotes are not differentiated by question, ensure to break them down and assign the quotes to each respective question, outputting them separately within each question’s section.

To provide a comprehensive review, differentiate the responses into quotes, English answers, and Chinese answers for each question based on the details given in the 'Answer' XML tags. Structure your review using the XML format showcased below if the answers are relevant to the questions asked:

<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Questions>
   <Question number="1"> 
      <Quotes>
          Quotes for question 1 from all the answer results
      </Quotes>
      <English>
          Aggregated English answer for question 1 from all the answer results
      </English>
      <Chinese>
          所有答案结果中的汇总中文答案 1
      </Chinese>
   </Question>
   <Question number="2">
      <Quotes>
          Quotes for question 2 from all the answer results
      </Quotes>
      <English>
          Aggregated English answer for question 2 from all the answer results
      </English>
      <Chinese>
          所有答案结果中的汇总中文答案 2
      </Chinese>
  </Question>
</Questions>

Here are the question lists, in <questions></questions>XML tags:
<questions>

15. Does the article compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts? What specific examples and explanations of selectivity modulation are provided?

16. Does the article evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation? What specific data, insights into performance modulation are provided?

17. Does the article investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts? What specific examples and structure-function insights are revealed?

18. Does the article explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity? What specific examples and data are provided?

19. Does the article describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects? What specific examples and explanations are provided?

20. Does the article evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts? What specific examples, data, and insights are provided?

21. Does the article investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance? What specific examples and structure-function relationships are revealed?

</questions>

Here are the answer lists, in <Answer></Answer>XML tags:
<Answer>

 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 文章没有比较金属相对于氧化的受体金属催化剂的选择性配置文件。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation.
</English version answer>  

<Chinese version answer>
Answer: 文章没有评估任何Pt合金催化剂,比如Pt-Sn,Pt-Ga,Pt-Zn用于丙烷脱氢。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>  
Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 文章没有调查双金属和合金催化剂中次要金属的电子和几何效应。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity.
</English version answer>

<Chinese version answer>  
Answer: 文章没有探索像Re或Mn这样的双金属和合金催化剂中的次表面推动剂的使用来调节选择性。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes  
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 文章没有描述双金属或合金催化剂中的金属之间的任何协同效应,归因于配位体效应和/或配体效应。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer> 
Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 文章没有评估任何分子筛支持,如MFI、FER或BEA结构用于丙烷脱氢催化剂。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 文章没有调查调节分子筛Si/Al比或引入介孔性对丙烷脱氢催化剂性能的影响。  
</Chinese version answer>

</Answer>
<Answer>
 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: The article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts. It does not provide examples or explanations of selectivity modulation between metallic and oxidized catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:该文没有比较金属和氧化支持金属催化剂的选择性谱。它没有提供金属和氧化催化剂之间选择性调制的例子或解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: The article does not evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation. It does not provide specific data or insights into performance modulation of Pt alloy catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:该文没有评估任何Pt合金催化剂,像Pt-Sn、Pt-Ga、Pt-Zn用于丙烷脱氢。它没有提供Pt合金催化剂性能调制的具体数据或见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer> 
Answer: The article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts. It does not provide specific examples or structure-function insights related to secondary metals in bimetallic or alloy catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:该文没有研究双金属和合金催化剂中次要金属的电子和几何效应。它没有提供与双金属或合金催化剂中次要金属有关的具体例子或结构-功能见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: The article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity. It does not provide any specific examples or data on the use of subsurface promoters.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:该文没有探索在双金属和合金催化剂中使用类似Re或Mn等亚表面促进剂来调节选择性。它没有提供使用亚表面促进剂的任何具体例子或数据。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: The article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects. It does not provide any specific examples or explanations of synergistic effects in bimetallic or alloy catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:该文没有描述双金属或合金催化剂中的金属之间的任何协同效应,这些效应归因于集合和/或配体效应。它没有提供双金属或合金催化剂中协同效应的任何具体例子或解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: The article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts. It does not provide any specific examples, data, or insights related to zeolite-supported propane dehydrogenation catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer> 
答:该文没有评估任何沸石支持,如MFI、FER或BEA结构,用于丙烷脱氢催化剂。它没有提供与沸石支持的丙烷脱氢催化剂相关的任何具体例子、数据或见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: The article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance. It does not provide any specific examples or structure-function relationships related to tuning zeolite properties for propane dehydrogenation catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:该文没有研究调节沸石Si/Al比或掺入介孔对丙烷脱氢催化剂性能的影响。它没有提供与调节沸石性质以用于丙烷脱氢催化剂有关的任何具体例子或结构-功能关系。
</Chinese version answer>

</Answer>
<Answer>
 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
1. Answer: No, the article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts for propane dehydrogenation. It focuses only on metallic catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer>
1. 答:不,该文献没有比较金属和氧化的载体金属催化剂在丙烷脱氢反应中的选择性。它仅聚焦于金属催化剂。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
2. Answer: No, the article does not evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation. It only studies Pt/Al2O3 and Ga-Pt/Al2O3 catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer>
2. 答:不,该文献没有评估任何Pt合金催化剂,比如Pt-Sn、Pt-Ga、Pt-Zn用于丙烷脱氢反应。它仅研究了Pt/Al2O3和Ga-Pt/Al2O3催化剂。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
3. Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts. It only studies monometallic Pt/Al2O3 and Ga-Pt/Al2O3 catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer>
3. 答:不,该文献没有研究双金属和合金催化剂中第二金属的电子和几何效应。它仅研究了单金属的Pt/Al2O3和Ga-Pt/Al2O3催化剂。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
4. Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity. No subsurface promoters are investigated.
</English version answer>

<Chinese version answer>
4. 答:不,该文献��有探索使用Re或Mn等近表面助剂在双金属和合金��化剂中调控选择性。没有研究任何近表面助剂。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
5. Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects. Only monometallic catalysts are studied.
</English version answer>

<Chinese version answer>
5. 答:不,该文献没有描述双金属或合金催化剂中金属之间的任何协同效应,这些效应归因于团簇和/或配体效应。仅研究了单金属催化剂。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
6. Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts. Only γ-alumina support is studied.
</English version answer>

<Chinese version answer>
6. 答:不,该文献没有评估任何如MFI、FER或BEA结构的分子筛作为丙烷脱氢反应催化剂的载体。仅研究了γ-氧化铝载体。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
7. Answer: No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance. Only γ-alumina support is studied, without tuning of porosity or composition.
</English version answer>

<Chinese version answer>
7. 答:不,该文献没有研究调控分子筛Si/Al比或者引入介孔对丙烷脱氢反应催化剂性能的影响。仅研究了γ-氧化铝载体,没有调控孔结构或组成。
</Chinese version answer>

</Answer>
<Answer>
 <quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts.

</English version answer>

<Chinese version answer>
答:不,该文并没有比较金属与氧化金属载体催化剂的选择性。

</Chinese version answer>

<quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation.

</English version answer>

<Chinese version answer>
答:不,该文没有评估Pt-Sn、Pt-Ga和Pt-Zn等铂合金催化剂用于丙烷脱氢反应。

</Chinese version answer>

<quotes>

No relevant quotes

</quotes> 

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts.

</English version answer>

<Chinese version answer>
答:不,该文没有研究双金属和合金催化剂中第二金属的电子和几何效应。

</Chinese version answer>

<quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity.

</English version answer> 

<Chinese version answer>
答:不,该文没有探索使用Re或Mn等亚表面促进剂来调节双金属和合金催化剂选择性。

</Chinese version answer>

<quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects.

</English version answer>

<Chinese version answer>
答:不,该文没有描述双金属或合金催化剂中金属之间的协同效应,也没有归因于配体效应和/或团簇效应。

</Chinese version answer>

<quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts.

</English version answer>

<Chinese version answer>
答:不,该文没有评估MFI、FER或BEA等分子筛作为丙烷脱氢反应催化剂的载体。

</Chinese version answer>

<quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance.

</English version answer>

<Chinese version answer>
答:不,该文没有研究调节分子筛Si/Al比或引入介孔对丙烷脱氢反应催化剂性能的影响。

</Chinese version answer>

</Answer>
<Answer>
 <quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>

1. Answer: No, the article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts. It focuses only on metallic Pt catalysts supported on Al2O3.

</English version answer>

<Chinese version answer>

1. 答:文中没有比较金属氧化物支持体催化剂和金属支持体催化剂的选择性分布。文中仅集中讨论铝氧化物支持的铂金属催化剂。

</Chinese version answer>


<quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>  

2. Answer: No, the article does not evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation. It only examines monometallic Pt and a Ga-Pt catalyst with low Pt loading.

</English version answer>

<Chinese version answer>

2. 答:文中没有评估任何铂合金催化剂,如Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn用于丙烷脱氢反应。文中仅 examin了单组分铂和低铂载量的 Ga-Pt 催化剂。

</Chinese version answer>


<quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>

3. Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts. It only examines a Ga-Pt catalyst with very low Pt loading, without exploring effects of varying composition.

</English version answer>

<Chinese version answer>

3. 答:文中没有研究双金属和合金催化剂中次要金属的电子和几何效应。文中仅研究了低铂载量的 Ga-Pt 催化剂,没有探讨组分变化的效应。

</Chinese version answer>


<quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>

4. Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity. No subsurface promoters are examined.

</English version answer>

<Chinese version answer>

4. 答:文中没有探索如 Re 或 Mn 等次表面助剂在双金属和合金催化剂中的应用以调节选择性。文中没有研究任何次表面助剂。

</Chinese version answer>


<quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>

5. Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects. Only a monometallic Pt and a Ga-Pt catalyst are examined.

</English version answer> 

<Chinese version answer>

5. 答:文中没有描述双金属或合金催化剂中的金属之间的任何协同效应,也没有归因于配体和/或集团效应。文中仅研究了单组分铂和 Ga-Pt 催化剂。

</Chinese version answer>


<quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>

6. Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts. Only Al2O3 support is examined.

</English version answer>

<Chinese version answer> 

6. 答:文中没有评估任何分子筛支持体,如 MFI、FER 或 BEA 结构,用于丙烷脱氢反应催化剂。文中仅研究了 Al2O3 支持体。

</Chinese version answer>


<quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>

7. Answer: No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance. Only an Al2O3 support is examined, without tuning porosity or composition.

</English version answer>

<Chinese version answer>

7. 答:文中没有研究调节分子筛 Si/Al 比或引入介孔对丙烷脱氢反应催化剂性能的影响。文中仅研究了 Al2O3 支持体,没有调节孔隙度或组分。

</Chinese version answer>

</Answer>

