Read the questions and answers provided below. First, critically assess the overall relevance of the answers provided to the set of questions asked.

If, upon your assessment, you find that the answers do not contain information that is relevant to the questions asked, stop your review process immediately and respond with a single sentence: "※※※※※※※The provided answers are not relevant to the questions.※※※※※※※". Do not provide any additional explanation or background information, only this sentence should be given as a response in case of irrelevant answers.

If, however, the answers are relevant to the questions asked, proceed to compile answers for each question according to the instructions below. Ensure to aggregate all the relevant answers from the multiple answer results provided in the document, and organize them sequentially by their order number, compiling the corresponding quotes, English answers, and Chinese answers for each question.

If the provided answers' quotes are not differentiated by question, ensure to break them down and assign the quotes to each respective question, outputting them separately within each question’s section.

To provide a comprehensive review, differentiate the responses into quotes, English answers, and Chinese answers for each question based on the details given in the 'Answer' XML tags. Structure your review using the XML format showcased below if the answers are relevant to the questions asked:

<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Questions>
   <Question number="1"> 
      <Quotes>
          Quotes for question 1 from all the answer results
      </Quotes>
      <English>
          Aggregated English answer for question 1 from all the answer results
      </English>
      <Chinese>
          所有答案结果中的汇总中文答案 1
      </Chinese>
   </Question>
   <Question number="2">
      <Quotes>
          Quotes for question 2 from all the answer results
      </Quotes>
      <English>
          Aggregated English answer for question 2 from all the answer results
      </English>
      <Chinese>
          所有答案结果中的汇总中文答案 2
      </Chinese>
  </Question>
</Questions>

Here are the question lists, in <questions></questions>XML tags:
<questions>

15. Does the article compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts? What specific examples and explanations of selectivity modulation are provided?

16. Does the article evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation? What specific data, insights into performance modulation are provided?

17. Does the article investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts? What specific examples and structure-function insights are revealed?

18. Does the article explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity? What specific examples and data are provided?

19. Does the article describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects? What specific examples and explanations are provided?

20. Does the article evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts? What specific examples, data, and insights are provided?

21. Does the article investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance? What specific examples and structure-function relationships are revealed?

</questions>

Here are the answer lists, in <Answer></Answer>XML tags:
<Answer>

 <quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts. It focuses on the hydrogen-assisted dechlorination of 1,2-dichloroethane over PtSn/SiO2 catalysts prepared by different methods.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 不,本文没有比较金属和氧化支持金属催化剂的选择性配置文件。它重点关注通过不同方法制备的PtSn/SiO2催化剂辅以氢脱氯1,2-二氯乙烷的反应。
</Chinese version answer>

<quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga or Pt-Zn for propane dehydrogenation. It focuses solely on PtSn/SiO2 catalysts for 1,2-dichloroethane dechlorination.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 不,本文没有评估任何像Pt-Sn、Pt-Ga或Pt-Zn这样的Pt合金催化剂用于丙烷脱氢。它仅关注PtSn/SiO2催化剂用于1,2-二氯乙烷的脱氯化反应。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts. It focuses specifically on the performance of PtSn/SiO2 catalysts for 1,2-dichloroethane dechlorination prepared by different methods.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 不,本文没有研究双金属和合金催化剂中第二金属的电子和几何效应。它专门关注通过不同方法制备的PtSn/SiO2催化剂用于1,2-二氯乙烷脱氯化反应的性能。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic or alloy catalysts to tune selectivity. It only examines PtSn/SiO2 catalysts for 1,2-dichloroethane dechlorination.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 不,本文没有探索像Re或Mn这样的双金属或合金催化剂中次表面促进剂的使用来调节选择性。它仅检查PtSn/SiO2催化剂用于1,2-二氯乙烷的脱氯化反应。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer> 
Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects. It focuses specifically on PtSn/SiO2 catalysts for 1,2-dichloroethane dechlorination.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 不,本文没有描述双金属或合金催化剂中金属之间的任何协同效应,这些效应归因于团簇和/或配体效应。它专门关注1,2-二氯乙烷脱氯化反应的PtSn/SiO2催化剂。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts. It focuses on SiO2 supported PtSn catalysts for 1,2-dichloroethane dechlorination.
</English version answer>

<Chinese version answer> 
Answer: 不,本文没有评估任何像MFI、FER或BEA结构这样的分子筛支持的丙烷脱氢催化剂。它关注SiO2支持的PtSn催化剂用于1,2-二氯乙烷的脱氯化反应。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance. It focuses solely on PtSn/SiO2 catalysts for 1,2-dichloroethane dechlorination, without exploring zeolite-based catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 不,本文没有研究调节分子筛Si/Al比或掺入介孔对丙烷脱氢催化剂性能的影响。它仅关注PtSn/SiO2催化剂用于1,2-二氯乙烷的脱氯化反应,没有探讨基于分子筛的催化剂。
</Chinese version answer>

</Answer>
<Answer>
 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: The article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts. It focuses specifically on PtSn bimetallic catalysts for 1,2-dichloroethane dechlorination.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:本文没有比较金属与氧化支持金属催化剂的选择性概况。它专门针对1,2-二氯乙烷脱氯反应的PtSn双金属催化剂。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation. It focuses specifically on PtSn catalysts for 1,2-dichloroethane dechlorination.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:没有,本文没有评价Pt-Sn、Pt-Ga、Pt-Zn等Pt合金催化剂用于丙烷脱氢反应。它专门针对1,2-二氯乙烷脱氯反应的PtSn催化剂。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts. It focuses specifically on the performance of PtSn catalysts for 1,2-dichloroethane dechlorination.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:没有,本文没有研究双金属和合金催化剂中第二金属的电子和几何效应。它专门针对1,2-二氯乙烷脱氯反应PtSn催化剂的性能。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity. It focuses specifically on PtSn catalysts for 1,2-dichloroethane dechlorination.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:没有,本文没有探索使用Re或Mn等亚表面促进剂来调节双金属和合金催化剂的选择性。它专门针对1,2-二氯乙烷脱氯反应的PtSn催化剂。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects. It focuses specifically on the performance of PtSn catalysts for 1,2-dichloroethane dechlorination.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:没有,本文没有描述双金属或合金催化剂中金属之间的协同效应,这些效应归因于配体和/或配体效应。它专门针对1,2-二氯乙烷脱氯反应PtSn催化剂的性能。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts. It uses silica as the support for PtSn catalysts for 1,2-dichloroethane dechlorination.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:没有,本文没有评价MFI、FER或BEA等沸石支持丙烷脱氢反应的催化剂。它使用二氧化硅作为PtSn催化剂的载体用于1,2-二氯乙烷脱氯反应。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance. It focuses on silica-supported PtSn catalysts for 1,2-dichloroethane dechlorination.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:没有,本文没有研究调节沸石Si/Al比或引入介孔对丙烷脱氢反应催化剂性能的影响。它针对二氧化硅负载的PtSn催化剂用于1,2-二氯乙烷脱氯反应。
</Chinese version answer>

</Answer>
<Answer>
 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: The article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts. No examples or explanations of selectivity modulation are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 该文没有比较金属和氧化的支持金属催化剂的选择性配置文件。没有提供选择性调控的示例或解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: The article does not evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation. No specific data or insights into performance modulation are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 该文没有评估任何类似Pt-Sn、Pt-Ga、Pt-Zn的铂合金催化剂用于丙烷脱氢。没有提供性能调节的具体数据或见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: The article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts. No specific examples or structure-function insights are revealed.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 该文没有研究双金属和合金催化剂中第二金属的电子和几何效应。没有揭示具体的例子或结构-功能的洞见。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: The article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity. No specific examples or data are provided.  
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 该文没有探索在双金属和合金催化剂中使用Re或Mn等近表面促进剂来调节选择性。没有提供具体的例子或数据。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: The article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects. No specific examples or explanations are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 该文没有描述双金属或合金催化剂中金属之间的任何协同效应,这些效应归因于团簇和/或配体效应。没有提供具体的例子或解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: The article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts. No specific examples, data, or insights are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 该文没有评估任何MFI、FER或BEA结构等沸石支持用于丙烷脱氢催化剂。没有提供具体的例子、数据或洞见。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: The article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance. No specific examples or structure-function relationships are revealed.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 该文没有研究调节沸石Si/Al比或引入介孔性对丙烷脱氢催化剂性能的影响。没有揭示具体的例子或结构-功能关系。
</Chinese version answer>

</Answer>
<Answer>
 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: 1. The article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 1. 本文没有比较金属与氧化支持金属催化剂的选择性配置文件。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: 2. The article does not evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 2. 本文没有评估任何Pt合金催化剂,如Pt-Sn、Pt-Ga、Pt-Zn,用于丙烷脱氢。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: 3. The article does not investigate electronic geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 3. 本文没有研究双金属和合金催化剂中次要金属的电子和几何效应。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: 4. The article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 4. 本文没有探索使用Re或Mn等亚表面促进剂来调节双金属和合金催化剂选择性。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: 5. The article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects.  
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 5. 本文没有描述双金属或合金催化剂中金属之间的任何协同效应,这些效应归因于集团和/或配体效应。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: 6. The article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 6. 本文没有评估任何沸石支持,如MFI、FER或BEA结构,用于丙烷脱氢催化剂。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: 7. The article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 7. 本文没有研究调节沸石Si/Al比或掺入介孔性对丙烷脱氢催化剂性能的影响。
</Chinese version answer>

</Answer>
<Answer>
 <quotes>
[1] "PtSn2+Cl2 + CH2double bondCH2,
PtSn2+Cl2 + 2Hads  PtSn0 + 2HCl."
[2] "PtSn2+Cl2 + CH2double bondCH2, 
PtSn2+Cl2 + 2Hads  PtSn0 + 2HCl."

</quotes>

<English version answer>

1. Answer: No, the article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts. It focuses specifically on PtSn alloy catalysts.

2. Answer: No, the article does not evaluate Pt alloy catalysts like Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation. It only investigates PtSn alloy catalysts for 1,2-dichloroethane dechlorination.

3. Answer: Yes, the article investigates electronic and geometric effects of Sn as a secondary metal in PtSn bimetallic catalysts. It provides insights into how the Pt/Sn ratio and preparation method modulate selectivity towards ethylene versus ethane.

4. Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn to tune selectivity. 

5. Answer: Yes, the article describes synergistic ensemble and ligand effects between Pt and Sn that modulate selectivity. Specifically, Sn-rich PtSn sites activate C-Cl bonds while Pt sites activate H2 and reduce Sn ions, working together in the proposed reaction mechanism.

6. Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports for propane dehydrogenation catalysts. It focuses on silica and alumina supports.

7. Answer: No, the article does not investigate effects of zeolite properties like Si/Al ratio or mesoporosity on catalyst performance. It only examines metal loading and preparation methods for silica-supported catalysts.

</English version answer>

<Chinese version answer>

1. 答:不,本文没有比较金属和氧化支持金属催化剂的选择性配置文件。它专门针对PtSn合金催化剂。

2. 答:不,本文没有评估Pt-Ga、Pt-Zn等Pt合金催化剂用于丙烷脱氢反应。它仅研究了PtSn合金催化剂用于1,2-二氯乙烷脱氯反应。

3. 答:是的,本文研究了Sn作为PtSn双金属催化剂中次要金属的电子和几何效应。它提供了Pt/Sn比例和制备方法如何调节乙烯与乙烷选择性的见解。

4. 答:不,本文没有探索使用Re或Mn等次表面促进剂来调节选择性。

5. 答:是的,本文描述了Pt和Sn之间的协同配位和配体效应,这种效应调节选择性。具体来说,Sn富PtSn位点激活C-Cl键,而Pt位点激活H2并还原Sn离子,这两个过程在所提出的反应机理中协同工作。

6. 答:不,本文没有评估任何沸石支撑物用于丙烷脱氢反应催化剂。它专注于二氧化硅和氧化铝支持体。 

7. 答:不,本文没有研究沸石性质如Si/Al比或介孔率对催化剂性能的影响。它仅考查了负载金属和制备方法对二氧化硅支持催化剂的影响。

</Chinese version answer>

</Answer>

