Read the questions and answers provided below. First, critically assess the overall relevance of the answers provided to the set of questions asked.

If, upon your assessment, you find that the answers do not contain information that is relevant to the questions asked, stop your review process immediately and respond with a single sentence: "※※※※※※※The provided answers are not relevant to the questions.※※※※※※※". Do not provide any additional explanation or background information, only this sentence should be given as a response in case of irrelevant answers.

If, however, the answers are relevant to the questions asked, proceed to compile answers for each question according to the instructions below. Ensure to aggregate all the relevant answers from the multiple answer results provided in the document, and organize them sequentially by their order number, compiling the corresponding quotes, English answers, and Chinese answers for each question.

If the provided answers' quotes are not differentiated by question, ensure to break them down and assign the quotes to each respective question, outputting them separately within each question’s section.

To provide a comprehensive review, differentiate the responses into quotes, English answers, and Chinese answers for each question based on the details given in the 'Answer' XML tags. Structure your review using the XML format showcased below if the answers are relevant to the questions asked:

<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Questions>
   <Question number="1"> 
      <Quotes>
          Quotes for question 1 from all the answer results
      </Quotes>
      <English>
          Aggregated English answer for question 1 from all the answer results
      </English>
      <Chinese>
          所有答案结果中的汇总中文答案 1
      </Chinese>
   </Question>
   <Question number="2">
      <Quotes>
          Quotes for question 2 from all the answer results
      </Quotes>
      <English>
          Aggregated English answer for question 2 from all the answer results
      </English>
      <Chinese>
          所有答案结果中的汇总中文答案 2
      </Chinese>
  </Question>
</Questions>

Here are the question lists, in <questions></questions>XML tags:
<questions>

15. Does the article compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts? What specific examples and explanations of selectivity modulation are provided?

16. Does the article evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation? What specific data, insights into performance modulation are provided?

17. Does the article investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts? What specific examples and structure-function insights are revealed?

18. Does the article explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity? What specific examples and data are provided?

19. Does the article describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects? What specific examples and explanations are provided?

20. Does the article evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts? What specific examples, data, and insights are provided?

21. Does the article investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance? What specific examples and structure-function relationships are revealed?

</questions>

Here are the answer lists, in <Answer></Answer>XML tags:
<Answer>

 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts. No specific examples or explanations of selectivity modulation are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 不,这篇文章没有比较金属与氧化支持金属催化剂的选择性配置文件。没有提供具体的例子或选择性调节的解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer> 
Answer: No, the article does not evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation. No specific data or insights into performance modulation are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 不,这篇文章没有评估任何像Pt-Sn、Pt-Ga、Pt-Zn这样的Pt合金催化剂用于丙烷脱氢。没有提供关于性能调节的具体数据或见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts. No specific examples or structure-function insights are revealed.  
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 不,这篇文章没有调查双金属和合金催化剂中第二金属的电子和几何效应。没有透露出具体的例子或结构-功能的见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity. No specific examples or data are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 不,这篇文章没有探讨在双金属和合金催化剂中使用Re或Mn等表面下促进剂来调节选择性。没有提供具体的例子或数据。  
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects. No specific examples or explanations are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 不,这篇文章没有描述双金属或合金催化剂中的金属之间的任何协同效应,归因于配体和/或配体效应。没有提供具体的例子或解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts. No specific examples, data, or insights are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 不,这篇文章没有评估任何像MFI、FER或BEA结构这样的沸石支持丙烷脱氢催化剂。没有提供具体的例子、数据或见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance. No specific examples or structure-function relationships are revealed.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 不,这篇文章没有调查调节沸石Si/Al比或引入介孔性对丙烷脱氢催化剂性能的影响。没有透露出具体的例子或结构-功能关系。
</Chinese version answer>

</Answer>
<Answer>
 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
1. No, the article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer>
1. 否,本文没有比较金属和氧化的负载金属催化剂的选择性档案。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer> 
2. No, the article does not evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation.
</English version answer>

<Chinese version answer>
2. 否,本文没有评价任何Pt合金催化剂,如Pt-Sn、Pt-Ga、Pt-Zn,用于丙烷脱氢。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
3. No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer>
3. 否,本文没有研究双金属和合金催化剂中次要金属的电子和几何效应。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
4. No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity.
</English version answer>

<Chinese version answer>
4. 否,本文没有探索使用Re或Mn等亚表面促进剂在双金属和合金催化剂中调节选择性。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
5. No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects.
</English version answer>

<Chinese version answer>
5. 否,本文没有描述双金属或合金催化剂中金属之间的任何协同效应,归因于集团和/或配体效应。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
6. No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer>
6. 否,本文没有评价任何分子筛支持物,如MFI、FER或BEA结构,用于丙烷脱氢催化剂。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
7. No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance.
</English version answer>

<Chinese version answer>
7. 否,本文没有研究调节分子筛Si/Al比或掺入介孔性对丙烷脱氢催化剂性能的影响。
</Chinese version answer>

</Answer>
<Answer>
 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts. It focuses solely on oxidized MoOx catalysts and does not provide any examples or explanations comparing metallic and oxidized catalyst selectivity.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 不,本文没有比较金属和氧化支持金属催化剂的选择性配置文件。它仅关注氧化的MoOx催化剂,没有提供任何比较金属和氧化催化剂选择性的示例或解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga or Pt-Zn for propane dehydrogenation. It does not provide any specific data or insights into performance modulation of Pt alloy catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 不,本文没有评估任何Pt合金催化剂,如Pt-Sn、Pt-Ga或Pt-Zn用于丙烷脱氢。它没有提供任何关于Pt合金催化剂性能调节的具体数据或见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts. It does not provide any specific examples or structure-function insights related to bimetallic or alloy catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 不,本文没有研究双金属和合金催化剂中次要金属的电子和几何效应。它没有提供任何与双金属或合金催化剂有关的具体示例或结构-功能见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity. It does not provide any specific examples or data related to the use of subsurface promoters.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 不,本文没有探索在双金属和合金催化剂中使用Re或Mn等近表面促进剂来调节选择性。它没有提供与使用近表面促进剂相关的任何具体示例或数据。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects. It does not provide any specific examples or explanations related to synergistic effects in bimetallic or alloy catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 不,本文没有描述双金属或合金催化剂中的金属间存在任何协同效应,也没有归因于配体和/或配体效应。它没有提供与双金属或合金催化剂中的协同效应有关的任何具体示例或解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts. It does not provide any specific examples, data or insights related to zeolite-supported propane dehydrogenation catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 不,本文没有评估任何MFI、FER或BEA结构等分子筛支持的丙烷脱氢催化剂。它没有提供与分子筛支持的丙烷脱氢催化剂有关的任何具体示例、数据或见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance. It does not provide any specific examples or structure-function relationships related to zeolite-supported propane dehydrogenation catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 不,本文没有研究调节分子筛Si/Al比或引入介孔对丙烷脱氢催化剂性能的影响。它没有提供与分子筛支持的丙烷脱氢催化剂有关的任何具体示例或结构-功能关系。
</Chinese version answer>

</Answer>
<Answer>
 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
1. Answer: No, the article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts.

</English version answer>

<Chinese version answer>
1. 答案:没有,这篇文章没有比较金属与氧化支持金属催化剂的选择性简档。

</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer> 
2. Answer: No, the article does not evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation. No specific data or insights into performance modulation are provided.

</English version answer>

<Chinese version answer>
2. 答案:没有,这篇文章没有评估任何Pt合金催化剂,比如Pt-Sn、Pt-Ga、Pt-Zn用于丙烷脱氢。没有提供任何具体的数据或对性能调制的见解。

</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
3. Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts. No specific examples or structure-function insights are revealed.

</English version answer>

<Chinese version answer>
3. 答案:没有,这篇文章没有研究双金属和合金催化剂中次要金属的电子和几何效应。没有揭示任何具体的例子或结构-功能的洞见。

</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
4. Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity. No specific examples or data are provided.

</English version answer>

<Chinese version answer>
4. 答案:没有,这篇文章没有探索在双金属和合金催化剂中使用Re或Mn等表面下促进剂来调谐选择性。没有提供任何具体的例子或数据。

</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
5. Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects. No specific examples or explanations are provided.

</English version answer>

<Chinese version answer>
5. 答案:没有,这篇文章没有描述双金属或合金催化剂中金属之间的任何协同效应,归因于配位体和/或配体效应。没有提供任何具体的例子或解释。

</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
6. Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts. No specific examples, data, or insights are provided.

</English version answer>

<Chinese version answer>
6. 答案:没有,这篇文章没有评估任何MFI、FER或BEA结构等的分子筛支持丙烷脱氢催化剂。没有提供任何具体的例子、数据或洞见。

</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
7. Answer: No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance. No specific examples or structure-function relationships are revealed.

</English version answer>

<Chinese version answer>
7. 答案:没有,这篇文章没有研究调谐分子筛Si/Al比或掺入介孔性对丙烷脱氢催化剂性能的影响。没有揭示任何具体的例子或结构-功能关系。

</Chinese version answer>

</Answer>
<Answer>
 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
1. Answer: No, the article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts. It focuses solely on molybdenum oxide based catalysts.

</English version answer>

<Chinese version answer>
1. 答案:没有,文章没有比较金属与氧化支持金属催化剂的选择性配置文件。它仅关注于磨铝石催化剂。

</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
2. Answer: No, the article does not evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation. No specific data or insights are provided.

</English version answer>

<Chinese version answer>
2. 答案:没有,文章没有评估任何像Pt-Sn,Pt-Ga,Pt-Zn这样的铂合金催化剂用于丙烷脱氢。没有提供任何具体的数据或见解。

</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
3. Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts. No specific examples or structure-function insights are revealed.

</English version answer>

<Chinese version answer>
3. 答案:没有,文章没有研究双金属和合金催化剂中次要金属的电子和几何效应。没有透露任何具体的例子或结构-功能的见解。

</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
4. Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity. No specific examples or data are provided.

</English version answer>

<Chinese version answer>
4. 答案:没有,文章没有探索在双金属和合金催化剂中使用类似Re或Mn等亚表面促进剂来调节选择性。没有提供任何具体的例子或数据。

</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
5. Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects. No specific examples or explanations are provided.

</English version answer>

<Chinese version answer>
5. 答案:没有,文章没有描述双金属或合金催化剂中金属之间的任何协同效应,归因于配体和/或配体效应。没有提供任何具体的例子或解释。

</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
6. Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts. No specific examples, data, or insights are provided.

</English version answer>

<Chinese version answer>
6. 答案:没有,文章没有评估任何像MFI、FER或BEA结构这样的沸石支持丙烷脱氢催化剂。没有提供任何具体的例子、数据或见解。

</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
7. Answer: No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance. No specific examples or structure-function relationships are revealed.

</English version answer>

<Chinese version answer>
7. 答案:没有,文章没有研究调节沸石Si/Al比或掺入介孔性对丙烷脱氢催化剂性能的影响。没有透露任何具体的例子或结构-功能关系。

</Chinese version answer>

</Answer>

