 <quotes>

No relevant quotes.

</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts or provide examples of selectivity modulation. It focuses solely on Ga-exchanged zeolite catalysts.
</English version answer>  

<Chinese version answer>
回答:不,这篇文章没有比较金属和氧化的支持金属催化剂的选择性配置文件,也没有提供选择性调控的例子。它仅仅关注Ga交换的分子筛催化剂。
</Chinese version answer>

<quotes>

No relevant quotes.
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga or Pt-Zn for propane dehydrogenation. The only Pt catalyst mentioned is Pt-Sn/γ-Al2O3, which is used as a benchmark for comparison to the Ga-CHA catalysts. No specific data or insights into performance modulation of Pt alloys are provided.  
</English version answer>

<Chinese version answer>  
回答:不,这篇文章没有评估任何Pt合金催化剂,像Pt-Sn、Pt-Ga或Pt-Zn,用于丙烷脱氢。唯一提到的Pt催化剂是Pt-Sn/γ-Al2O3,它被用作与Ga-CHA催化剂比较的基准。没有提供关于Pt合金性能调控的具体数据或见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes.
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts. It focuses solely on monometallic Ga-exchanged zeolite catalysts. No specific examples or structure-function insights related to bimetallic or alloy catalysts are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>  
回答:不,这篇文章没有研究双金属和合金催化剂中第二金属的电子和几何效应。它仅仅关注单金属Ga交换的分子筛催化剂。没有提供关于双金属或合金催化剂的具体例子或结构-功能关系的见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes.
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity. It focuses solely on monometallic Ga-exchanged zeolite catalysts. No examples or data related to subsurface promoters are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
回答:不,这篇文章没有探索像Re或Mn这样的双金属和合金催化剂中的亚表面促进剂的使用,以调节选择性。它仅仅关注单金属Ga交换的分子筛催化剂。没有提供与亚表面促进剂相关的例子或数据。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes.
</quotes> 

<English version answer>
Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects. It focuses solely on monometallic Ga-exchanged zeolite catalysts. No specific examples or explanations related to synergistic effects in bimetallics/alloys are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
回答: 不,这篇文章没有描述双金属或合金催化剂中金属之间的任何协同效应,这种效应归因于团簇和/或配体效应。它仅仅关注单金属Ga交换的分子筛催化剂。没有提供关于双金属/合金中的协同效应的具体例子或解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
[1] "Ga-chabazite zeolites (Ga-CHA) have been found to efficiently catalyze propane dehydrogenation with high propylene selectivity (96%)."

[2] "This isolated Ga+ site reacts reversibly with H2 to form GaHx (2034 cm1) with an enthalpy of formation of 51.2 kJ·mol1, a result supported by density functional theory calculations."  

[3] "The initial C3H8 dehydrogenation rates decrease rapidly (40%) during the first 100 min and then decline slowly afterward, while the C3H6 selectivity is stable at 96%."

[4] "The correlations between GaHx vs Ga/Al ratio and PDH rates vs Ga/Al ratio show that extra-framework Ga+ is the active center catalyzing propane dehydrogenation."
</quotes>

<English version answer>
Answer: Yes, the article evaluates the zeolite CHA (chabazite) as a support for propane dehydrogenation catalysts. It investigates Ga-exchanged CHA zeolites and shows they efficiently catalyze propane dehydrogenation with 96% propylene selectivity. The article determines through FTIR and DFT that isolated extra-framework Ga+ sites in CHA reversibly form GaHx and are the active sites for propane dehydrogenation. While the rates decrease over time, propylene selectivity remains stable at 96%. 
</English version answer> 

<Chinese version answer>  
回答: 是的,这篇文章评估了CHA分子筛(沸石)作为丙烷脱氢催化剂的载体。它研究了Ga交换的CHA分子筛,并表明它们可以有效地催化丙烷脱氢,丙烯选择性为96%。这篇文章通过FTIR和DFT确定,CHA中的孤立Ga+ extrasite可逆地形成GaHx,是丙烷脱氢的活性中心。虽然反应速率随时间降低,但丙烯选择性保持在96%。
</Chinese version answer>

<quotes>
[1] "The initial C3H8 dehydrogenation rates decrease rapidly (40%) during the first 100 min and then decline slowly afterward, while the C3H6 selectivity is stable at 96%." 

[2] "The correlations between GaHx vs Ga/Al ratio and PDH rates vs Ga/Al ratio show that extra-framework Ga+ is the active center catalyzing propane dehydrogenation."
</quotes>

<English version answer>
Answer: Yes, the article investigates the effects of tuning the Si/Al ratio in CHA zeolites on propane dehydrogenation performance. It evaluates CHA with Si/Al ratios of 5, 12 and 25 and shows that extra-framework Ga+ sites are formed regardless of Si/Al ratio. While rates decrease over time, propylene selectivity remains stable at 96% across different Si/Al ratios when Ga/Al ratio is properly tuned.
</English version answer>

<Chinese version answer>
回答: 是的,这篇文章研究了调节CHA分子筛的Si/Al比对丙烷脱氢性能的影响。它评估了Si/Al比为5、12和25的CHA,并表明无论Si/Al比如何,都会形成extra-framework Ga+位点。虽然反应速率随时间降低,但在Ga/Al比适当调节的情况下,不同Si/Al比的丙烯选择性保持在96%。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes.
</quotes>

<English version answer> 
Answer: No, the article does not investigate incorporating mesoporosity into the zeolite supports. It focuses solely on purely microporous CHA zeolites without any mesopores. No examples or insights related to mesoporous zeolites are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
回答: 不,这篇文章没有研究在分子筛载体中引入介孔。它仅仅关注纯微孔CHA分子筛,没有任何介孔。没有提供与介孔分子筛相关的例子或见解。
</Chinese version answer>
