 <quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>

1. Answer: No, the article does not evaluate any promising metal oxide catalysts like Cr2O3, Pt-Sn, Ga2O3 for propane dehydrogenation. It focuses solely on supported Pt and Pt-Sn catalysts.

</English version answer>

<Chinese version answer>

1. 答:文中没有评估Cr2O3、Pt-Sn、Ga2O3等有前途的金属氧化物催化剂用于丙烷脱氢。它仅关注支持Pt和Pt-Sn催化剂。

</Chinese version answer>

<quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>

2. Answer: No, the article does not investigate how tuning oxidation states, oxygen mobility, and acid-base properties of metal oxides affects propane dehydrogenation performance, as it does not study metal oxide catalysts.

</English version answer> 

<Chinese version answer>

2. 答:文中没有研究调节金属氧化物的氧化态、氧离子迁移性和酸碱性如何影响丙烷脱氢性能,因为它没有研究金属氧化物催化剂。

</Chinese version answer>

<quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>

3. Answer: No, the article does not propose any mechanistic scenarios for propane dehydrogenation over metal oxide catalysts, since it did not study metal oxide catalysts.

</English version answer>

<Chinese version answer>

3. 答:文中没有提出任何关于金属氧化物催化剂上丙烷脱氢的机理方案,因为它没有研究金属氧化物催化剂。

</Chinese version answer>

<quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>

4. Answer: No, the article does not explore metal-support interfacial effects in metal oxide catalysts for propane dehydrogenation, as it focuses solely on supported Pt and Pt-Sn catalysts, not metal oxides.

</English version answer>

<Chinese version answer>

4. 答:文中没有探讨金属氧化物催化剂中金属-支持体界面效应对丙烷脱氢的影响,因为它仅关注支持Pt和Pt-Sn催化剂,而不是金属氧化物。

</Chinese version answer>

<quotes>

[1] "Pt (0.75 wt %) and Sn (0.3 wt %) were loaded."

[2] "The initial propane conversion and propene selectivity of monometallic Pt/SBA-15 are 24 and 65%, respectively." 

[3] "After reaction for 480 min, the propane conversion over Pt/SBA-15 is 7%, while the propene selectivity is 71%."

</quotes>

<English version answer>

5. Answer: Yes, the article evaluates supported monometallic Pt catalysts for propane dehydrogenation. It studies a Pt/SBA-15 catalyst with 0.75 wt% Pt loaded. Data shows this catalyst had an initial propane conversion of 24% and propene selectivity of 65%. After 480 minutes, conversion declined to 7% but selectivity remained at 71%.

</English version answer>

<Chinese version answer>

5. 答:是的,文中评估了单金属Pt支持催化剂用于丙烷脱氢。它研究了载量0.75 wt% Pt的Pt/SBA-15催化剂。数据显示此催化剂初期丙烷转化率为24%,丙烯选择性为65%。480分钟后,转化率下降到7%,但选择性保持在71%。

</Chinese version answer>

<quotes>

[1] "The introduction of Sn helps to improve the dispersion of Pt and minimize sintering of nanoparticles, consistent with the geometric effect over Pt-Sn catalysts."

[2] "The initial propane conversion increases to 40%, and the propene selectivity increases to 92%, which is attributed to the geometric effect and electronic effect of the Pt-Sn alloy."

</quotes>

<English version answer>

6. Answer: Yes, the article investigates how properties like metal particle size and dispersion affect performance. It shows adding Sn improves Pt dispersion and minimizes sintering, increasing conversion to 40% and selectivity to 92%, attributed to geometric and electronic effects of the Pt-Sn alloy.

</English version answer>

<Chinese version answer>

6. 答:是的,文中研究了金属颗粒大小和分散性等性质如何影响性能。它显示添加Sn改善了Pt的分散性,最小化烧结,丙烷转化率提高到40%,丙烯选择性提高到92%,这归因于Pt-Sn合金的几何效应和电子效应。

</Chinese version answer>

<quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>

7. Answer: No, the article does not propose specific mechanistic reaction pathways for propane dehydrogenation over the supported Pt and Pt-Sn catalysts studied. It does not describe detailed reaction steps, intermediates, or active sites.

</English version answer>

<Chinese version answer>

7. 答:不,文中没有提出支持Pt和Pt-Sn催化剂上丙烷脱氢的具体反应机理途径。它没有描述详细的反应步骤、中间体或活性位点。

</Chinese version answer>

<quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>  

8. Answer: No, the article does not explore metal-support interfacial effects in the supported Pt and Pt-Sn catalysts for propane dehydrogenation. No specific examples or insights into activity and selectivity modulation via support effects are provided.

</English version answer>

<Chinese version answer>

8. 答:不,文中没有探讨支持Pt和Pt-Sn催化剂中金属-支持体界面效应对丙烷脱氢的影响。没有提供通过支持体效应调控活性和选择性的具体例子或见解。

</Chinese version answer>
