 <quotes>

[1] "In situ Zn K-edge X-ray absorption spectroscopy (XAS) studies indicate that Zn/Na-ZSM-5 contains isolated and stable (ZnOH)+ species at the exchange position, while the (ZnOH)+ species in Zn/H-ZSM-5 would react with neighboring zeolite OH groups to produce isolated (O-Zn2+-O) sites."

[2] "Ga2O3/In2O3 species would displace the protos of Bronsted acid sites to form isolated extraframework Ga+/In+ sites upon H2 reduction."

[3] "Ethylenediamine was used as the protecting ligand to prevent Pt and Zn ions from aggregation in the alkaline hydrothermal precursor, which slows down the precipitation of PtZn to match the zeolite crystallization rate in a time scale."

[4] "Ammonia reacts with Co2+ ions to produce [Co(NH3)6]2+ species in the alkaline hydrothermal precursor, which avoids the Co(OH)x precipitation toward successful encapsulation." 

[5] "Pt and M species (M = Ni, Fe, Co) were impregnated on an SBA-15 support to form PtM/SBA-15. Then, selective etching of the superficial M atoms by HNO3 produces PtM@Pt/SBA-15 with a Pt-shell and PtM-core structure."

</quotes>

<English version answer>

1. Answer: Yes, the article describes techniques for synthesizing isolated single sites in zeolitic supports, such as using ethylenediamine or ammonia as ligands to prevent metal ion aggregation during hydrothermal synthesis. Specific examples discussed include producing isolated (ZnOH)+, Ga+/In+, and Co2+ sites in ZSM-5, CHA, and MFI zeolites, respectively.

2. Answer: Yes, the article evaluates metal encapsulation in zeolite supports for enhancing propane dehydrogenation catalyst stability. For example, PtSn clusters and K-PtSn single atoms encapsulated within the channels of ZSM-5 and S-1 zeolites exhibited higher stability than their impregnated counterparts. Encapsulation prevents sintering and aggregation of active sites during reaction.

3. Answer: Yes, the article investigates methods aimed at optimizing active phase dispersion, such as subsurface engineering of SBA-15 to produce a Pt shell over PtM cores, which isolates the transition metals and enriches Pt electron density. Ligand-assisted zeolite synthesis and fast crystallization are also discussed for encapsulating finely dispersed metals.

4. Answer: Yes, the article utilizes in-situ DRIFTS, XPS, XAS, and NMR to study working PDH catalysts. These reveal oxidation state changes, formation of intermediate species like ZnH and GaHx, changes in metal coordination environment, and disproportionation of isolated sites into nanoparticles under reaction conditions.

5. Answer: Yes, the article employs AC-STEM and AC-HAADF-STEM to directly visualize isolated atoms and clusters within zeolite pores and channels. This confirms successful encapsulation and dispersion of active sites.

6. Answer: Yes, in-situ XANES and EXAFS are used to probe metal oxidation state changes during PDH. For example, partial reduction of encapsulated Zn2+ and Sn4+ species, and oxidation of Ga+ sites by H2O are revealed under working conditions.

7. Answer: No, the article does not evaluate different reactor types for propane dehydrogenation. It focuses on catalyst synthesis and characterization.

8. Answer: No relevant quotes
</English version answer>

<Chinese version answer>

1. 答案:是的,该文介绍了在分子筛载体中合成隔离的单一位点的技术,例如使用乙二胺或氨作为配体,以防止金属离子在水热合成过程中的聚集。具体讨论了在 ZSM-5、CHA 和 MFI 分子筛中分别产生隔离的 (ZnOH)+、Ga+/In+ 和 Co2+ 位点的例子。

2. 答案:是的,该文评估了金属包封在分子筛载体中的技术,以增强丙烷脱氢催化剂的稳定性。例如,封装在 ZSM-5 和 S-1 分子筛内的 PtSn 簇和 K-PtSn 单原子展现出比浸渍产物更高的稳定性。封装可防止活性位点在反应过程中烧结和聚集。

3. 答案:是的,该文研究了旨在优化活性相分散的方法,例如 SBA-15 的近表面工程可以产生覆盖在 PtM 核心上的 Pt 壳层,这可以隔离过渡金属并丰富 Pt 的电子密度。配体辅助的分子筛合成和快速结晶化也被讨论用于封装高度分散的金属。

4. 答案:是的,该文采用原位 DRIFTS、XPS、XAS 和 NMR来研究工作中的 PDH 催化剂。这些揭示了氧化态的变化、ZnH 和 GaHx 等中间体的形成、金属配位环境的变化以及隔离位点在反应条件下聚集成纳米粒子。

5. 答案:是的,该文采用 AC-STEM 和 AC-HAADF-STEM 直接可视化分子筛孔道和通道内的隔离原子和簇。这证实了活性位点的成功封装和分散。

6. 答案:是的,该文采用原位 XANES 和 EXAFS 检测 PDH 过程中金属氧化态的变化。例如,发现封装的 Zn2+ 和 Sn4+ 物种的部分还原,以及 Ga+ 位点被 H2O 氧化。

7. 答案:不,该文没有评估丙烷脱氢反应的不同反应器类型。它集中在催化剂的合成和表征上。

8. 答案:无相关引文
</Chinese version answer>
