 <quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>

1. Answer: No, the article does not describe techniques for synthesizing isolated single sites in zeolitic supports. It focuses on ceria-based catalysts for propane dehydrogenation.

</English version answer>

<Chinese version answer>

1. 答:不,这篇文章没有描述在分子筛支撑体中合成隔离的单点位的技术。它关注于氧化铈基催化剂用于丙烷脱氢。

</Chinese version answer>


<quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>  

2. Answer: No, the article does not evaluate metal encapsulation in zeolite supports for enhancing catalyst stability. It studies ceria-based catalysts without zeolite supports.

</English version answer>

<Chinese version answer>

2. 答:不,这篇文章没有评价在分子筛支撑体中金属包封来增强催化剂稳定性。它研究没有分子筛支撑体的氧化铈基催化剂。

</Chinese version answer>

<quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>

3. Answer: No, the article does not investigate catalyst preparation methods aimed at optimizing active phase dispersion. It focuses on tuning the morphology and facets of ceria nanoparticles to optimize catalytic performance.

</English version answer>  

<Chinese version answer>

3. 答:不,这篇文章没有研究旨在优化活性相分散的催化剂制备方法。它关注调控氧化铈纳米粒子的形态和表面来优化催化性能。

</Chinese version answer>

<quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>

4. Answer: No, the article does not utilize any in-situ characterization techniques to study working propane dehydrogenation catalysts. It uses ex-situ techniques like XRD, Raman spectroscopy, XPS, etc.

</English version answer>

<Chinese version answer>  

4. 答:不,这篇文章没有利用任何原位表征技术来研究工作中的丙烷脱氢催化剂。它使用了原位技术如XRD、拉曼光谱、XPS等。

</Chinese version answer>

<quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>

5. Answer: No, the article does not employ advanced microscopy techniques to characterize metal-support interfaces in propane dehydrogenation catalysts. It focuses on ceria-based catalysts without metal-support interfaces.

</English version answer>

<Chinese version answer>

5. 答:不,这篇文章没有采用先进的显微技术来表征丙烷脱氢催化剂中的金属-支撑体界面。它关注没有金属-支撑体界面的氧化铈基催化剂。

</Chinese version answer>

<quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>

6. Answer: No, the article does not use X-ray based techniques to probe oxidation state changes during propane dehydrogenation catalysis. It does not study oxidation state changes of metals.

</English version answer>  

<Chinese version answer>

6. 答:不,这篇文章没有使用X射线技术来探测丙烷脱氢催化过程中的氧化态变化。它没有研究金属的氧化态变化。

</Chinese version answer>

<quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>

7. Answer: No, the article does not evaluate different reactor types like fixed beds, fluidized beds, or membrane reactors for propane dehydrogenation. It only studies a fixed bed reactor.

</English version answer>

<Chinese version answer>

7. 答:不,这篇文章没有评价不同反应器类型对丙烷脱氢的影响,如固定床、流化床或膜反应器。它只研究了固定床反应器。

</Chinese version answer>

<quotes>

No relevant quotes

</quotes>

<English version answer>

8. Answer: No, the article does not provide any data or insights related to propane dehydrogenation. It focuses on selective oxidation of propane to propylene using ceria-based catalysts.

</English version answer>

<Chinese version answer>

8. 答:不,这篇文章没有提供任何与丙烷脱氢相关的数据或见解。它关注使用氧化铈基催化剂选择氧化丙烷生成丙烯。

</Chinese version answer>
