 Here are the relevant quotes and answers:

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: 1. The article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts. No specific examples or explanations of selectivity modulation are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 1. 该文没有比较金属和氧化金属载体催化剂的选择性配置文件。没有提供具体的例子或选择性调制的解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer> 
Answer: 2. The article evaluates Pt-Zn alloy catalysts for propane dehydrogenation. It provides data showing that 0.3Pt0.5Zn@S-1 has higher propane conversion and propylene selectivity compared to monometallic Pt and Pt-Zn catalysts prepared by impregnation. The ultra-small Pt-Zn nanoclusters in 0.3Pt0.5Zn@S-1 exhibit higher dehydrogenation activity.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 2. 该文评估了丙烷脱氢用的Pt-Zn合金催化剂。它提供的数据显示,与单金属Pt和浸渍法制备的Pt-Zn催化剂相比,0.3Pt0.5Zn@S-1具有更高的丙烷转化率和丙烯选择性。 0.3Pt0.5Zn@S-1中的超小Pt-Zn纳米簇表现出更高的脱氢活性。
</Chinese version answer>

<quotes>
[1] The smaller Pt-containing clusters have higher dehydrogenation activity because of attractive interaction between the undercoordinated Pt and propane.
</quotes>

<English version answer>
Answer: 3. The article investigates electronic and geometric effects of Zn as the secondary metal. It reveals that smaller Pt-Zn clusters have higher dehydrogenation activity due to attractive interactions between undercoordinated Pt atoms and propane.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 3. 该文研究了Zn作为次要金属的电子和几何效应。它揭示了较小的Pt-Zn簇由于Pt原子的低配位与丙烷之间的吸引作用而具有更高的脱氢活性。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: 4. The article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts. No specific examples or data are provided.
</English version answer> 

<Chinese version answer>
Answer: 4. 该文没有探索在双金属和合金催化剂中使用Re或Mn等 subsurface 推动剂。没有提供具体的例子或数据。
</Chinese version answer>

<quotes>
[1] The addition of secondary metal elements to Pt-based catalysts could decrease the number of multiple adsorption sites through partially blocked surface (ensemble effect) and/or change the electron density of states (ligand effect).
</quotes>

<English version answer> 
Answer: 5. The article describes ensemble and ligand effects as synergistic effects between metals in the Pt-Zn bimetallic catalysts. Alloying Zn with Pt decreases multiple adsorption sites on Pt through partial surface blocking (ensemble effect) and modifies the electron density of states (ligand effect).
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 5. 该文将配位团效应和配体效应描述为Pt-Zn双金属催化剂中的金属间的协同效应。Zn与Pt合金化通过部分表面阻塞(配位团效应)减少Pt上的多重吸附位点,并改变电子态密度(配体效应)。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: 6. The article does not evaluate any specific zeolite supports like MFI, FER or BEA for propane dehydrogenation catalysts. No examples, data or insights are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer> 
Answer: 6. 该文没有评估任何特定的分子筛载体,如丙烷脱氢用的 MFI、FER 或 BEA。没有提供例子、数据或见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: 7. The article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity. No specific examples or structure-function relationships are revealed.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 7. 该文没有研究调节分子筛Si/Al比或引入介孔的效果。没有透露具体的例子或结构-功能关系。
</Chinese version answer>
