Read the questions and answers provided below. First, critically assess the overall relevance of the answers provided to the set of questions asked.

If, upon your assessment, you find that the answers do not contain information that is relevant to the questions asked, stop your review process immediately and respond with a single sentence: "※※※※※※※The provided answers are not relevant to the questions.※※※※※※※". Do not provide any additional explanation or background information, only this sentence should be given as a response in case of irrelevant answers.

If, however, the answers are relevant to the questions asked, proceed to compile answers for each question according to the instructions below. Ensure to aggregate all the relevant answers from the multiple answer results provided in the document, and organize them sequentially by their order number, compiling the corresponding quotes, English answers, and Chinese answers for each question.

If the provided answers' quotes are not differentiated by question, ensure to break them down and assign the quotes to each respective question, outputting them separately within each question’s section.

To provide a comprehensive review, differentiate the responses into quotes, English answers, and Chinese answers for each question based on the details given in the 'Answer' XML tags. Structure your review using the XML format showcased below if the answers are relevant to the questions asked:

<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Questions>
   <Question number="1"> 
      <Quotes>
          Quotes for question 1 from all the answer results
      </Quotes>
      <English>
          Aggregated English answer for question 1 from all the answer results
      </English>
      <Chinese>
          所有答案结果中的汇总中文答案 1
      </Chinese>
   </Question>
   <Question number="2">
      <Quotes>
          Quotes for question 2 from all the answer results
      </Quotes>
      <English>
          Aggregated English answer for question 2 from all the answer results
      </English>
      <Chinese>
          所有答案结果中的汇总中文答案 2
      </Chinese>
  </Question>
</Questions>

Here are the question lists, in <questions></questions>XML tags:
<questions>

15. Does the article compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts? What specific examples and explanations of selectivity modulation are provided?

16. Does the article evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation? What specific data, insights into performance modulation are provided?

17. Does the article investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts? What specific examples and structure-function insights are revealed?

18. Does the article explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity? What specific examples and data are provided?

19. Does the article describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects? What specific examples and explanations are provided?

20. Does the article evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts? What specific examples, data, and insights are provided?

21. Does the article investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance? What specific examples and structure-function relationships are revealed?

</questions>

Here are the answer lists, in <Answer></Answer>XML tags:
<Answer>

 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts or provide specific examples and explanations of selectivity modulation.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 本文没有比较金属与氧化物负载金属催化剂的选择性特征,也没有提供特定的选择性调控实例和解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation or provide specific data or insights into performance modulation. 
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 本文没有评价任何铂合金催化剂,如Pt-Sn、Pt-Ga、Pt-Zn用于丙烷脱氢,也没有提供特定的数据或性能调控的见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts or provide specific examples and structure-function insights.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 本文没有研究双金属和合金催化剂中次要金属的电子和几何效应,也没有提供特定的实例和结构-功能的见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity, or provide specific examples and data.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 本文没有探索在双金属和合金催化剂中使用Re或Mn等表面下促进剂来调节选择性,也没有提供特定的实例和数据。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects, or provide specific examples and explanations.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 本文没有描述双金属或合金催化剂中金属之间的任何协同效应,这些效应归因于集团和/或配体效应,也没有提供特定的例子和解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts, or provide specific examples, data, and insights.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 本文没有评价任何沸石支持体,如 MFI、FER 或 BEA 结构用于丙烷脱氢催化剂,也没有提供特定的例子、数据和见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance, or reveal specific examples and structure-function relationships.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 本文没有研究调节沸石 Si/Al 比或引入介孔性对丙烷脱氢催化剂性能的影响,也没有揭示特定的例子和结构-功能关系。
</Chinese version answer>

</Answer>
<Answer>
 Unfortunately, the literature provided does not contain relevant information to answer any of the specific questions asked. The article focuses on oxidation of propane to propylene oxide using gold catalysts supported on titania and titanosilicates. It does not evaluate effects of metal oxidation states, Pt alloy catalysts, electronic/geometric factors in bimetallic catalysts, subsurface promoters, synergistic effects between metals, or different zeolite supports for propane dehydrogenation.

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
1. Answer: The article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts or provide examples/explanations of selectivity modulation.

2. Answer: The article does not evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation or provide data/insights into performance modulation.  

3. Answer: The article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts or provide structure-function insights.

4. Answer: The article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity, or provide examples/data.

5. Answer: The article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects, or provide explanations/examples.  

6. Answer: The article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts or provide examples/data/insights.

7. Answer: The article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance or reveal structure-function relationships.
</English version answer>

<Chinese version answer>
1. 答:文章没有比较金属和氧化受体金属催化剂的选择性描述,也没有提供选择性调制的示例/解释。

2. 答:文章没有评估任何铂合金催化剂,如 Pt-Sn、Pt-Ga、Pt-Zn,用于丙烷脱氢,也没有提供性能调制的数据或洞察。

3. 答:文章没有探究双金属和合金催化剂中第二金属的电子和几何效应,也没有提供结构-功能的洞察。

4. 答:文章没有探索在双金属和合金催化剂中使用 Re 或 Mn 等次表面促进剂来调节选择性,也没有提供示例/数据。

5. 答:文章没有描述双金属或合金催化剂中金属之间的协同效应,这些效应归因于集合体和/或配体效应,也没有提供解释/示例。

6. 答:文章没有评估任何分子筛支持体,如 MFI、FER 或 BEA 结构,用于丙烷脱氢催化剂,也没有提供示例/数据/洞察。  

7. 答:文章没有研究调节分子筛 Si/Al 比或掺入介孔性对丙烷脱氢催化剂性能的影响,也没有揭示结构-功能关系。
</Chinese version answer>

</Answer>
<Answer>
 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts or provide examples and explanations of selectivity modulation.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:文中没有比较金属与氧化支持金属催化剂的选择性配置文件,也没有提供选择性调节的例子和解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation or provide data or insights into performance modulation. 
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:文中没有评估任何Pt合金催化剂(如Pt-Sn、Pt-Ga、Pt-Zn)用于丙烷脱氢,也没有提供性能调节的数据或见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts or provide examples and structure-function insights.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:文中没有研究双金属和合金催化剂中次要金属的电子和几何效应,也没有提供例子和结构-功能的见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity, or provide examples and data.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:文中没有探索使用Re或Mn等亚表面促进剂来调节双金属和合金催化剂的选择性,也没有提供例子和数据。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects, or provide examples and explanations.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:文中没有描述双金属或合金催化剂中金属之间的协同效应,这些效应归因于配体组效应和/或配体效应,也没有提供例子和解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts or provide examples, data, and insights.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:文中没有评估任何如MFI、FER或BEA结构的分子筛支持的丙烷脱氢催化剂,也没有提供例子、数据和见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance, or reveal specific examples and structure-function relationships.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:文中没有研究调节分子筛Si/Al比或引入介孔性对丙烷脱氢催化剂性能的影响,也没有揭示具体的例子和结构-功能关系。
</Chinese version answer>

</Answer>
<Answer>
 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts. It focuses solely on gold catalysts and does not evaluate other metals.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,本文没有比较金属和氧化支持金属催化剂的选择性配置文件。它仅关注金催化剂,没有评估其他金��。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation. It only studies Au catalysts and does not provide data or insights into Pt alloy catalyst performance.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,本文没有评估任何铂合金催化剂(如Pt-Sn、Pt-Ga、Pt-Zn)用于丙烷脱氢。它仅研究Au催化剂,没有提供Pt合金催化剂性能的数据或见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts. It only studies monometallic Au catalysts and does not provide examples or structure-function insights related to bimetallic or alloy catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,本文没有研究双金属和合金催化剂中次要金属的电子和几何效应。它仅研究单金属Au催化剂,没有提供与双金属或合金催化剂相关的例子或结构-功能见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity. It only studies monometallic Au catalysts and does not provide examples or data related to bimetallic catalysts with subsurface promoters.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,本文没有探索使用Re或Mn等次表面助剂来调节双金属和合金催化剂的选择性。它仅研究单金属Au催化剂,没有提供与含有次表面助剂的双金属催化剂相关的例子或数据。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects. It only studies monometallic Au catalysts and does not provide examples or explanations related to synergistic effects in bimetallic or alloy catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,本文没有描述双金属或合金催化剂中金属之间的任何协同效应,这些效应归因于配位集合和/或配体效应。它仅研究单金属Au催化剂,没有提供与双金属或合金催化剂中的协同效应相关的例子或解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts. It only studies TiO2 and SiO2 supports for Au catalysts and does not provide examples, data, or insights related to zeolite-supported propane dehydrogenation catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,本文没有评估任何MFI、FER或BEA结构的沸石支持用于丙烷脱氢催化剂。它仅研究了TiO2和SiO2支撑的Au催化剂,没有提供与沸石支持的丙烷脱氢催化剂相关的例子、数据或见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance. It only studies TiO2 and SiO2 supports for Au catalysts and does not provide examples or structure-function relationships related to zeolite-supported propane dehydrogenation catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,本文没有研究调节沸石Si/Al比或掺入介孔对丙烷脱氢催化剂性能的影响。它仅研究了TiO2和SiO2支撑的Au催化剂,没有提供与沸石支撑的丙烷脱氢催化剂相关的例子或结构-功能关系。
</Chinese version answer>

</Answer>
<Answer>
 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts. It focuses solely on gold catalysts and does not provide examples of selectivity modulation.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:文章没有比较金属与氧化支持金属催化剂的选择性配置文件。它仅关注金催化剂,并没有提供选择性调制的例子。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation. It does not provide any data or insights into performance modulation of Pt alloy catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:文章没有评估任何铂合金催化剂,如Pt-Sn、Pt-Ga、Pt-Zn,用于丙烷脱氢。它没有提供任何关于铂合金催化剂性能调制的数据或见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts. It does not provide any specific examples or structure-function insights related to secondary metals.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:文章没有研究双金属和合金催化剂中第二金属的电子和几何效应。它没有提供任何与第二金属相关的具体实例或结构-功能见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity. It does not provide any specific examples or data on subsurface promoters.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:文章没有探索使用Re或Mn等下表面助剂来调节双金属和合金催化剂的选择性。它没有提供任何关于下表面助剂的具体实例或数据。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects. It does not provide any specific examples or explanations of synergistic effects.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:文章没有描述双金属或合金催化剂中金属之间的任何协同效应,这些效应归因于配体和/或配体效应。它没有提供任何关于协同效应的具体实例或解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts. It does not provide any specific examples, data, or insights related to zeolite-supported propane dehydrogenation catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:文章没有评估任何MFI、FER或BEA结构等分子筛作为丙烷脱氢催化剂的支撑体。它没有提供任何与分子筛支撑的丙烷脱氢催化剂相关的具体实例、数据或见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance. It does not provide any specific examples or structure-function relationships related to tuning zeolite properties for propane dehydrogenation.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:文章没有研究调节分子筛Si/Al比或引入介孔性对丙烷脱氢催化剂性能的影响。它没有提供任何与调节分子筛性质以用于丙烷脱氢相关的具体实例或结构-功能关系。
</Chinese version answer>

</Answer>

