 Unfortunately, there are no relevant quotes from the given literature to answer any of the questions.

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
1. Answer: No. The article does not describe techniques for synthesizing isolated single sites in zeolitic supports.

2. Answer: No. The article does not evaluate metal encapsulation in zeolite supports for enhancing propane dehydrogenation catalyst stability.

3. Answer: No. The article does not investigate catalyst preparation methods aimed at optimizing active phase dispersion. 

4. Answer: Yes. The article utilizes in-situ XPS, Raman spectroscopy, DRIFTS, and C3H8-TPSR to study working propane dehydrogenation catalysts. These techniques provide insights into the electronic structure, coordination environment, and reactivity of active Ti sites.

5. Answer: Yes. The article employs HRTEM and HAADF-STEM microscopy to characterize the TiOx nanosheet structure and metal-support interfaces. These techniques reveal the ultrathin, 2-atomic layer character of the nanosheets.

6. Answer: No. The article does not use X-ray based techniques to probe oxidation state changes during propane dehydrogenation catalysis.

7. Answer: No. The article does not evaluate different reactor types for propane dehydrogenation.

8. Answer: No. The article does not provide a cost analysis or comparison for the TiOx nanosheet catalyst.
</English version answer>

<Chinese version answer>
1. 答:没有。文章没有描述在分子筛支撑体中合成隔离的单个位点的技术。

2. 答:没有。文章没有评估金属封装在分子筛支撑体中以增强丙烷脱氢催化剂稳定性的方法。

3. 答:没有。文章没有研究旨在优化活性相分散的催化剂制备方法。

4. 答:是的。文章利用原位XPS、拉曼光谱、DRIFTS和C3H8-TPSR来研究工作中的丙烷脱氢催化剂。这些技术提供了对活性Ti位点的电子结构、配位环境和反应性的洞察。

5. 答:是的。文章采用HRTEM和HAADF-STEM显微技术来表征TiOx纳米片结构和金属支撑体界面。这些技术揭示了纳米片的超薄、2原子层特性。

6. 答:没有。文章没有使用X射线技术来探测丙烷脱氢催化过程中的氧化态变化。 

7. 答:没有。文章没有评估不同的反应器类型用于丙烷脱氢反应。

8. 答:没有。文章没有对TiOx纳米片催化剂进行成本分析或比较。
</Chinese version answer>
