Read the questions and answers provided below. First, critically assess the overall relevance of the answers provided to the set of questions asked.

If, upon your assessment, you find that the answers do not contain information that is relevant to the questions asked, stop your review process immediately and respond with a single sentence: "※※※※※※※The provided answers are not relevant to the questions.※※※※※※※". Do not provide any additional explanation or background information, only this sentence should be given as a response in case of irrelevant answers.

If, however, the answers are relevant to the questions asked, proceed to compile answers for each question according to the instructions below. Ensure to aggregate all the relevant answers from the multiple answer results provided in the document, and organize them sequentially by their order number, compiling the corresponding quotes, English answers, and Chinese answers for each question.

If the provided answers' quotes are not differentiated by question, ensure to break them down and assign the quotes to each respective question, outputting them separately within each question’s section.

To provide a comprehensive review, differentiate the responses into quotes, English answers, and Chinese answers for each question based on the details given in the 'Answer' XML tags. Structure your review using the XML format showcased below if the answers are relevant to the questions asked:

<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Questions>
   <Question number="1"> 
      <Quotes>
          Quotes for question 1 from all the answer results
      </Quotes>
      <English>
          Aggregated English answer for question 1 from all the answer results
      </English>
      <Chinese>
          所有答案结果中的汇总中文答案 1
      </Chinese>
   </Question>
   <Question number="2">
      <Quotes>
          Quotes for question 2 from all the answer results
      </Quotes>
      <English>
          Aggregated English answer for question 2 from all the answer results
      </English>
      <Chinese>
          所有答案结果中的汇总中文答案 2
      </Chinese>
  </Question>
</Questions>

Here are the question lists, in <questions></questions>XML tags:
<questions>

15. Does the article compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts? What specific examples and explanations of selectivity modulation are provided?

16. Does the article evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation? What specific data, insights into performance modulation are provided?

17. Does the article investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts? What specific examples and structure-function insights are revealed?

18. Does the article explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity? What specific examples and data are provided?

19. Does the article describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects? What specific examples and explanations are provided?

20. Does the article evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts? What specific examples, data, and insights are provided?

21. Does the article investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance? What specific examples and structure-function relationships are revealed?

</questions>

Here are the answer lists, in <Answer></Answer>XML tags:
<Answer>

 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts or provide examples or explanations of selectivity modulation.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:不,该文章没有比较金属和氧化支持金属催化剂的选择性曲线,也没有提供选择性调制的示例或解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: Yes, the article evaluates Pt-Sn alloy catalysts for propane dehydrogenation. It provides data showing that catalysts containing metal particles with high Pt content and some Sn have the highest activity, while the Sn is necessary to reduce coking and increase stability.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:是的,该文章评估了丙烷脱氢用的Pt-Sn合金催化剂。它提供的数据显示,含有高Pt含量金属颗粒和一些Sn的催化剂具有最高的活性,而Sn是降低结焦和提高稳定性所必需的。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer> 
Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts or provide related insights.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:不,该文章没有研究双金属和合金催化剂中第二金属的电子和几何效应,也没有提供相关见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity. No examples or data are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer> 
答:不,该文章没有探索像Re或Mn这样的双金属和合金催化剂中亚表面促进剂的使用来调节选择性。没有提供示例或数据。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts attributed to ensemble and/or ligand effects. No examples or explanations are provided.  
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:不,该文章没有描述双金属或合金催化剂中金属之间归因于集合体和/或配体效应的任何协同效应。没有提供示例或解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts. No examples, data, or insights are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:不,该文章没有评估MFI、FER或BEA等任何分子筛支撑体用于丙烷脱氢催化剂。没有提供示例、数据或见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance. No examples or structure-function relationships are revealed.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:不,该文章没有研究调节分子筛Si/Al比或引入介孔性对丙烷脱氢催化剂性能的影响。没有揭示示例或结构-功能关系。
</Chinese version answer>

</Answer>
<Answer>
 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts. No examples or explanations of selectivity modulation are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:文中没有比较金属和氧化支持金属催化剂的选择性简介。也没有提供选择性调制的例子或解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: Yes, the article evaluates Pt-Sn alloy catalysts for propane dehydrogenation. Data and insights into performance modulation are provided, showing the most active catalyst contains metal particles with high Pt content, but some Sn is necessary to reduce coking and increase stability. 
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:文中评价了Pt-Sn合金催化剂用于丙烷脱氢。提供了关于性能调制的数据和见解,显示最活跃的催化剂包含高Pt含量的金属粒子,但需要一些Sn来减少结焦并增加稳定性。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts. No specific examples or structure-function insights are revealed.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:文中没有研究双金属和合金催化剂中第二金属的电子和几何效应。没有提供具体例子或结构-功能关系的见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity. No specific examples or data are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:文中没有探索如Re或Mn等亚表面促进剂在双金属和合金催化剂中的应用来调节选择性。没有提供具体例子或数据。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects. No specific examples or explanations are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:文中没有描述双金属或合金催化剂中金属之间的协同效应,归因于集团和/或配体效应。没有提供具体例子或解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts. No specific examples, data, or insights are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:文中没有评价MFI、FER或BEA等任何分子筛支持体用于丙烷脱氢催化剂。没有提供具体例子、数据或见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance. No specific examples or structure-function relationships are revealed.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:文中没有研究调节分子筛Si/Al比或引入介孔性对丙烷脱氢催化剂性能的影响。没有提供具体例子或结构-功能关系。
</Chinese version answer>

</Answer>
<Answer>
 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts or provide examples or explanations of selectivity modulation.
</English version answer>

<Chinese version answer>

Answer: 不,该文没有比较金属和氧化受支撑金属催化剂的选择性配置文件,也没有提供选择性调制的示例或解释。

</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: Yes, the article evaluates Pt-Sn alloy catalysts for propane dehydrogenation. It provides data showing the most active catalyst contains metal particles with high Pt content, but some Sn is necessary to reduce coking and increase stability. No specific performance data is given.
</English version answer>

<Chinese version answer>

Answer: 是的,该文评价了丙烷脱氢用的Pt-Sn合金催化剂。它提供的数据显示,最活性催化剂含有高Pt含量的金属颗粒,但需要一定Sn来减少结焦并增加稳定性。没有给出具体的性能数据。

</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts or provide any related structure-function insights.
</English version answer>

<Chinese version answer>

Answer: 不,该文没有研究双金属和合金催化剂中次要金属的电子和几何效应,也没有提供任何相关的结构-功能见解。

</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer> 
Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity. No examples or data are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>

Answer: 不,该文没有探索在双金属和合金催化剂中使用Re或Mn等表面下促进剂来调节选择性。没有提供示例或数据。

</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts attributed to ensemble and/or ligand effects. No examples or explanations are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>

Answer: 不,该文没有描述双金属或合金催化剂中金属之间因集合体和/或配体效应而产生的任何协同效应。没有提供示例或解释。

</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts. No examples, data, or insights are provided.  
</English version answer>

<Chinese version answer>

Answer: 不,该文没有评价MFI、FER或BEA等结构的任何沸石支撑用于丙烷脱氢催化剂。没有提供示例、数据或见解。

</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance. No examples or structure-function relationships are revealed.
</English version answer>

<Chinese version answer>

Answer: 不,该文没有研究调节沸石Si/Al比或引入介孔性对丙烷脱氢催化剂性能的影响。没有揭示示例或结构-功能关系。

</Chinese version answer>

</Answer>
<Answer>
 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
1. No, the article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts. No examples or explanations of selectivity modulation are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
1. 文献没有对金属和氧化的载体金属催化剂的选择性曲线进行比较。也没有提供选择性调控的例子或解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
2. Yes, the article evaluates Pt-Sn alloy catalysts for propane dehydrogenation. It provides data on the composition of individual Pt-Sn particles and relates the Pt content to catalyst activity, showing that higher Pt content leads to higher activity but some Sn is necessary to reduce coking.
</English version answer>

<Chinese version answer>
2. 文献评估了用于丙烷脱氢的 Pt-Sn 合金催化剂。它提供了单个 Pt-Sn 颗粒的成分数据,并将 Pt 含量与催化剂活性联系起来,表明 Pt 含量越高,活性越高,但需要一定量的 Sn 来减少焦炭生成。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
3. No, the article does not specifically investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in the Pt-Sn bimetallic catalyst. No examples or structure-function insights related to this are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
3. 文献没有具体调查 Pt-Sn 双金属催化剂中次要金属的电子和几何效应。也没有提供相关的例子或结构-功能见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer> 
4. No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in the bimetallic catalysts. No examples or data related to this are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
4. 文献没有探索在双金属催化剂中使用 Re 或 Mn 等 subsurface promoter。没有提供相关的例子或数据。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
5. No, the article does not describe any synergistic effects between metals attributed to ensemble and/or ligand effects. No examples or explanations related to this are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
5. 文献没有描述可以归因于集团和/或配体效应的金属之间的任何协同效应。没有提供相关的例子或解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
6. No, the article does not evaluate any zeolite supports for propane dehydrogenation catalysts. No examples, data, or insights related to zeolite supports are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
6. 文献没有评估用于丙烷脱氢催化剂的任何分子筛载体。没有提供与分子筛载体相关的例子、数据或见解。  
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
7. No, the article does not investigate effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity. No examples or structure-function relationships related to this are revealed.
</English version answer>

<Chinese version answer>
7. 文献没有调查调节分子筛 Si/Al 比例或引入介孔性的效果。没有揭示相关的例子或结构-功能关系。
</Chinese version answer>

</Answer>
<Answer>
 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts or provide specific examples and explanations of selectivity modulation.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:没有,这篇文章没有比较金属和氧化支持金属催化剂的选择性配置文件,也没有提供选择性调制的具体例子和解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: Yes, the article evaluates Pt-Sn alloy catalysts for propane dehydrogenation. It shows that catalysts with high Pt content and some Sn have the best activity, while Sn helps reduce coking and improves stability. No specific performance data is provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:是的,这篇文章评估了丙烷脱氢用的Pt-Sn合金催化剂。它显示Pt含量高和有些Sn的催化剂活性最好,而Sn有助于减少结焦并提高稳定性。没有提供具体的性能数据。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts or provide specific examples and structure-function insights.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:没有,这篇文章没有研究双金属和合金催化剂中次级金属的电子和几何效应,也没有提供结构功能关系的具体例子和见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity. No specific examples or data are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:没有,这篇文章没有探讨在双金属和合金催化剂中使用Re或Mn等次表面促进剂来调整选择性。没有提供具体的例子或数据。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts attributed to ensemble and/or ligand effects. No specific examples or explanations are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:没有,这篇文章没有描述双金属或合金催化剂中金属之间因集合体和/或配体效应导致的任何协同效应。没有提供具体的例子或解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts. No specific examples, data, or insights are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer> 
答:没有,这篇文章没有评估MFI、FER或BEA等任何分子筛支持丙烷脱氢催化剂。没有提供具体的例子、数据或见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance. No specific examples or structure-function relationships are revealed.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:没有,这篇文章没有研究调整分子筛Si/Al比或引入介孔性对丙烷脱氢催化剂性能的影响。没有披露具体的例子或结构功能关系。
</Chinese version answer>

</Answer>

