Read the questions and answers provided below. First, critically assess the overall relevance of the answers provided to the set of questions asked.

If, upon your assessment, you find that the answers do not contain information that is relevant to the questions asked, stop your review process immediately and respond with a single sentence: "※※※※※※※The provided answers are not relevant to the questions.※※※※※※※". Do not provide any additional explanation or background information, only this sentence should be given as a response in case of irrelevant answers.

If, however, the answers are relevant to the questions asked, proceed to compile answers for each question according to the instructions below. Ensure to aggregate all the relevant answers from the multiple answer results provided in the document, and organize them sequentially by their order number, compiling the corresponding quotes, English answers, and Chinese answers for each question.

If the provided answers' quotes are not differentiated by question, ensure to break them down and assign the quotes to each respective question, outputting them separately within each question’s section.

To provide a comprehensive review, differentiate the responses into quotes, English answers, and Chinese answers for each question based on the details given in the 'Answer' XML tags. Structure your review using the XML format showcased below if the answers are relevant to the questions asked:

<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Questions>
   <Question number="1"> 
      <Quotes>
          Quotes for question 1 from all the answer results
      </Quotes>
      <English>
          Aggregated English answer for question 1 from all the answer results
      </English>
      <Chinese>
          所有答案结果中的汇总中文答案 1
      </Chinese>
   </Question>
   <Question number="2">
      <Quotes>
          Quotes for question 2 from all the answer results
      </Quotes>
      <English>
          Aggregated English answer for question 2 from all the answer results
      </English>
      <Chinese>
          所有答案结果中的汇总中文答案 2
      </Chinese>
  </Question>
</Questions>

Here are the question lists, in <questions></questions>XML tags:
<questions>

15. Does the article compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts? What specific examples and explanations of selectivity modulation are provided?

16. Does the article evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation? What specific data, insights into performance modulation are provided?

17. Does the article investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts? What specific examples and structure-function insights are revealed?

18. Does the article explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity? What specific examples and data are provided?

19. Does the article describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects? What specific examples and explanations are provided?

20. Does the article evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts? What specific examples, data, and insights are provided?

21. Does the article investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance? What specific examples and structure-function relationships are revealed?

</questions>

Here are the answer lists, in <Answer></Answer>XML tags:
<Answer>

 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts or provide examples and explanations of selectivity modulation.
</English version answer>

<Chinese version answer>
回答:文中没有比较金属和氧化物支持金属催化剂的选择性,也没有提供选择性调控的例子和解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer> 
Answer: No, the article does not evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation or provide data or insights into performance modulation.
</English version answer>

<Chinese version answer>
回答:文中没有评价丙烷脱氢用的铂合金催化剂,如Pt-Sn、Pt-Ga、Pt-Zn,也没有提供性能调控的数据或见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts or provide specific examples and structure-function insights.
</English version answer>

<Chinese version answer>
回答:文中没有研究双金属和合金催化剂中次要金属的电子和几何效应,也没有提供具体的例子和结构-功能的见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity or provide specific examples and data.
</English version answer>

<Chinese version answer>
回答:文中没有探索在双金属和合金催化剂中使用Re或Mn等亚表面助剂来调节选择性,也没有提供具体的例子和数据。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts attributed to ensemble and/or ligand effects or provide specific examples and explanations.
</English version answer>

<Chinese version answer>
回答:文中没有描述双金属或合金催化剂中的金属间协同效应,也没有提供归因于组分和/或配体效应的具体例子和解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts or provide specific examples, data, and insights.
</English version answer>

<Chinese version answer> 
回答:文中没有评价丙烷脱氢催化剂用的任何分子筛支持体,如MFI、FER或BEA结构,也没有提供具体的例子、数据和见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance or provide specific examples and structure-function relationships.
</English version answer>

<Chinese version answer>
回答:文中没有研究调节分子筛Si/Al比或引入介孔对丙烷脱氢催化剂性能的影响,也没有提供具体的例子和结构-功能关系。
</Chinese version answer>

</Answer>
<Answer>
 <quotes>

</quotes>

<English version answer>

Answer: No. The article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts or provide specific examples or explanations of selectivity modulation.

</English version answer>

<Chinese version answer>

答:没有。这篇文章没有比较金属和氧化支持金属催化剂的选择性概况,也没有提供特定的选择性调控的例子或解释。

</Chinese version answer>


<quotes>

</quotes>

<English version answer>

Answer: No. The article does not evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn or Pt-Zn for propane dehydrogenation or provide any specific data or insights into performance modulation.

</English version answer>

<Chinese version answer>

答:没有。这篇文章没有评估任何像Pt-Sn或Pt-Zn这样的铂合金催化剂用于丙烷脱氢,也没有提供任何特定的数据或关于性能调控的见解。

</Chinese version answer>


<quotes>

</quotes>

<English version answer>

Answer: No. The article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts or provide any specific examples or structure-function insights.

</English version answer>

<Chinese version answer>

答:没有。这篇文章没有研究双金属和合金催化剂中次要金属的电子和几何效应,也没有提供任何特定的例子或结构-功能的见解。

</Chinese version answer>

<quotes>

</quotes>

<English version answer> 

Answer: No. The article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity or provide any specific examples or data.

</English version answer>

<Chinese version answer>

答:没有。这篇文章没有探索像Re或Mn这样的次表面助剂在双金属和合金催化剂中的使用来调谐选择性,也没有提供任何特定的例子或数据。

</Chinese version answer>

<quotes>

</quotes>

<English version answer>

Answer: No. The article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts attributed to ensemble and/or ligand effects or provide any specific examples or explanations.

</English version answer>

<Chinese version answer>

答:没有。这篇文章没有描述双金属或合金催化剂中金属之间的任何协同效应归因于整体和/或配体效应,也没有提供任何特定的例子或解释。


</Chinese version answer>

<quotes>

</quotes> 

<English version answer>

Answer: No. The article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts or provide any specific examples, data or insights.

</English version answer>

<Chinese version answer>

答:没有。这篇文章没有评估任何像 MFI、FER或BEA结构这样的分子筛支持物用于丙烷脱氢催化剂,也没有提供任何特定的例子、数据或见解。

</Chinese version answer>

<quotes>

</quotes>

<English version answer>

Answer: No. The article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance or reveal any specific examples or structure-function relationships.

</English version answer>

<Chinese version answer>

答:没有。这篇文章没有研究调节分子筛Si/Al比或掺入介孔对丙烷脱氢催化剂性能的影响,也没有揭示任何特定的例子或结构-功能关系。

</Chinese version answer>

</Answer>
<Answer>
 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts or provide examples and explanations of selectivity modulation.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答案:没有,该论文没有比较金属和氧化态支撑金属催化剂的选择性配置文件,也没有提供选择性调控的示例和解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer> 
Answer: No, the article does not evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation or provide data or insights into performance modulation.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答案:没有,该论文没有评估丙烷脱氢用的任何Pt合金催化剂,如Pt-Sn、Pt-Ga、Pt-Zn,也没有提供性能调控的数据或见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts or provide specific examples and structure-function insights.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答案:没有,该论文没有研究双金属和合金催化剂中次要金属的电子和几何效应,也没有提供具体的例子和结构-功能的见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity or provide specific examples and data.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答案:没有,该论文没有探讨在双金属和合金催化剂中使用Re或Mn等次表面促进剂来调整选择性,也没有提供具体的例子和数据。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts attributed to ensemble and/or ligand effects or provide specific examples and explanations.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答案:没有,该论文没有描述双金属或合金催化剂中金属之间的任何协同效应,这些效应可归因于集团和/或配体效应,也没有提供具体的例子和解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts or provide specific examples, data, and insights.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答案:没有,该论文没有评估丙烷脱氢催化剂的任何分子筛支持体,如MFI、FER或BEA结构,也没有提供具体的例子、数据和见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance or reveal specific examples and structure-function relationships.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答案:没有,该论文没有研究调整分子筛Si/Al比或引入介孔性对丙烷脱氢催化剂性能的影响,也没有揭示具体的例子和结构-功能关系。
</Chinese version answer>

</Answer>
<Answer>
 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts or provide examples and explanations of selectivity modulation.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,该文并未比较金属与氧化支持金属催化剂的选择性配置文件,也没有提供选择性调控的示例和解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer> 
Answer: No, the article does not evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation or provide data or insights into performance modulation.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,该文并未评估任何Pt合金催化剂,如Pt-Sn、Pt-Ga、Pt-Zn,用于丙烷脱氢,也没有提供性能调控的数据或见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts or provide specific examples and structure-function insights.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,该文并未研究双金属和合金催化剂中次要金属的电子和几何效应,也没有提供具体的示例和结构-功能的见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity or provide specific examples and data.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,该文并未探索在双金属和合金催化剂中使用Re或Mn等表层下促进剂来调整选择性,也没有提供具体的示例和数据。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts attributed to ensemble and/or ligand effects or provide specific examples and explanations.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,该文并未描述双金属或合金催化剂中金属之间的任何协同效应,这些效应可归因于配体和/或配体效应,也没有提供具体的示例和解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts or provide specific examples, data, and insights.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,该文并未评估任何MFI、FER或BEA结构等分子筛支持体用于丙烷脱氢催化剂,也没有提供具体的示例、数据和见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance or reveal specific examples and structure-function relationships.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,该文并未研究调整分子筛Si/Al比或引入介孔对丙烷脱氢催化剂性能的影响,也没有揭示具体的示例和结构-功能关系。
</Chinese version answer>

</Answer>
<Answer>
 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts or provide examples and explanations of selectivity modulation.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,本文没有比较金属与氧化支持金属催化剂的选择性简介,也没有提供选择性调控的例子和解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer> 
Answer: No, the article does not evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation or provide data or insights into performance modulation.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,本文没有评估任何像Pt-Sn、Pt-Ga、Pt-Zn这样的Pt合金催化剂用于丙烷脱氢,也没有提供性能调控的数据或见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts or provide specific examples and structure-function insights.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,本文没有研究双金属和合金催化剂中次要金属的电子和几何效应,也没有提供特定的例子和结构-功能的见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity or provide specific examples and data.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,本文没有探索在双金属和合金催化剂中使用Re或Mn等表面下促进剂来调整选择性,也没有提供特定的例子和数据。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects, or provide specific examples and explanations.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,本文没有描述双金属或合金催化剂中的金属之间的任何协同效应,这些效应归因于集合体和/或配体效应,也没有提供特定的例子和解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts or provide specific examples, data, and insights.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,本文没有评估任何MFI、FER或BEA结构等分子筛载体用于丙烷脱氢催化剂,也没有提供特定的例子、数据和见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance or reveal specific examples and structure-function relationships.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,本文没有研究调整分子筛Si/Al比或引入介孔性对丙烷脱氢催化剂性能的影响,也没有揭示特定的例子和结构-功能关系。
</Chinese version answer>

</Answer>

