Read the questions and answers provided below. First, critically assess the overall relevance of the answers provided to the set of questions asked.

If, upon your assessment, you find that the answers do not contain information that is relevant to the questions asked, stop your review process immediately and respond with a single sentence: "※※※※※※※The provided answers are not relevant to the questions.※※※※※※※". Do not provide any additional explanation or background information, only this sentence should be given as a response in case of irrelevant answers.

If, however, the answers are relevant to the questions asked, proceed to compile answers for each question according to the instructions below. Ensure to aggregate all the relevant answers from the multiple answer results provided in the document, and organize them sequentially by their order number, compiling the corresponding quotes, English answers, and Chinese answers for each question.

If the provided answers' quotes are not differentiated by question, ensure to break them down and assign the quotes to each respective question, outputting them separately within each question’s section.

To provide a comprehensive review, differentiate the responses into quotes, English answers, and Chinese answers for each question based on the details given in the 'Answer' XML tags. Structure your review using the XML format showcased below if the answers are relevant to the questions asked:

<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Questions>
   <Question number="1"> 
      <Quotes>
          Quotes for question 1 from all the answer results
      </Quotes>
      <English>
          Aggregated English answer for question 1 from all the answer results
      </English>
      <Chinese>
          所有答案结果中的汇总中文答案 1
      </Chinese>
   </Question>
   <Question number="2">
      <Quotes>
          Quotes for question 2 from all the answer results
      </Quotes>
      <English>
          Aggregated English answer for question 2 from all the answer results
      </English>
      <Chinese>
          所有答案结果中的汇总中文答案 2
      </Chinese>
  </Question>
</Questions>

Here are the question lists, in <questions></questions>XML tags:
<questions>

15. Does the article compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts? What specific examples and explanations of selectivity modulation are provided?

16. Does the article evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation? What specific data, insights into performance modulation are provided?

17. Does the article investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts? What specific examples and structure-function insights are revealed?

18. Does the article explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity? What specific examples and data are provided?

19. Does the article describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects? What specific examples and explanations are provided?

20. Does the article evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts? What specific examples, data, and insights are provided?

21. Does the article investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance? What specific examples and structure-function relationships are revealed?

</questions>

Here are the answer lists, in <Answer></Answer>XML tags:
<Answer>

 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts. It focuses on lead-containing solid oxygen reservoir (SOR) catalysts for selective hydrogen combustion. No examples or explanations of selectivity modulation are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:没有,本文没有比较金属与氧化支持金属催化剂的选择性模式。它主要关注用于选择性氢燃烧的含铅固体氧储存(SOR)催化剂。没有提供选择性调制的案例或解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer> 
Answer: No, the article does not evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga or Pt-Zn for propane dehydrogenation. No specific data or insights into performance modulation of such catalysts are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:没有,本文没有评估用于丙烷脱氢的Pt合金催化剂,如Pt-Sn、Pt-Ga或Pt-Zn。没有提供这些催化剂性能调制的具体数据或见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts. No specific examples or structure-function insights related to this are revealed. 
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:没有,本文没有研究双金属和合金催化剂中次级金属的电子和几何效应。没有揭示与此相关的具体示例或结构-功能见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity. No specific examples or data related to this are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer> 
答:没有,本文没有探讨在双金属和合金催化剂中使用Re或Mn等次表面促进剂来调节选择性。没有提供与此相关的具体示例或数据。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects. No specific examples or explanations related to this are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>  
答:没有,本文没有描述双金属或合金催化剂中金属之间的任何协同效应,这些效应归因于集体和/或配体效应。没有提供与此相关的具体示例或解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts. No specific examples, data or insights related to this are provided.  
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:没有,本文没有评估用于丙烷脱氢催化剂的任何分子筛支持体,如MFI、FER或BEA结构。没有提供与此相关的具体示例、数据或见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance. No specific examples or structure-function relationships related to this are revealed.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:没有,本文没有研究调节分子筛Si/Al比或引入介孔对丙烷脱氢催化剂性能的影响。没有揭示与此相关的具体示例或结构-功能关系。
</Chinese version answer>

</Answer>
<Answer>
 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts. It focuses on lead-containing solid oxygen reservoir (SOR) catalysts for selective hydrogen combustion during propane dehydrogenation. No insights into selectivity modulation of metallic versus oxidized catalysts are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:文章没有比较金属与氧化支持金属催化剂的选择性配置文件。它集中在含铅固体氧储库(SOR)催化剂上,用于丙烷脱氢期间的选择性氢燃烧。没有提供关于金属与氧化催化剂选择性调制的见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation. No specific data or insights into performance modulation of Pt alloy catalysts are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:文章没有评估任何Pt合金催化剂,如Pt-Sn、Pt-Ga、Pt-Zn,用于丙烷脱氢。没有提供Pt合金催化剂性能调制的具体数据或见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts. No specific examples or structure-function insights related to bimetallic and alloy catalysts are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:文章没有研究双金属和合金催化剂中次要金属的电子和几何效应。没有提供与双金属和合金催化剂相关的具体示例或结构-功能见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity. No specific examples or data related to subsurface promoters in bimetallic and alloy catalysts are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:文章没有探索在双金属和合金催化剂中使用Re或Mn等下层促进剂来调整选择性。没有提供与双金属和合金催化剂中下层促进剂相关的具体示例或数据。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects. No specific examples or explanations related to synergistic effects in bimetallic or alloy catalysts are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:文章没有描述双金属或合金催化剂之间的任何协同效应,这些效应归因于集团和/或配体效应。没有提供与双金属或合金催化剂中的协同效应相关的具体示例或解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts. No specific examples, data, or insights related to zeolite supports are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:文章没有评估任何MFI、FER或BEA结构的沸石支持用于丙烷脱氢催化剂。没有提供与沸石支持相关的具体示例、数据或见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance. No specific examples or structure-function relationships related to zeolite supports are revealed.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:文章没有研究调整沸石Si/Al比或加入介孔性对丙烷脱氢催化剂性能的影响。没有揭示与沸石支持相关的具体示例或结构-功能关系。
</Chinese version answer>

</Answer>
<Answer>
 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts. It focuses on lead-containing solid oxygen reservoir (SOR) catalysts for selective hydrogen combustion. No examples or explanations of selectivity modulation are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:没有,这篇文章没有比较金属和氧化支持金属催化剂的选择性配置文件。它聚焦于选择氢燃烧的含铅固体氧储层(SOR)催化剂。没有提供选择性调制的例子或解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation. No specific data or insights into performance modulation are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:没有,这篇文章没有评估任何类似Pt-Sn、Pt-Ga、Pt-Zn等Pt合金催化剂用于丙烷脱氢。没有提供性能调制的具体数据或见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts. No specific examples or structure-function insights are revealed.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:没有,这篇文章没有研究双金属和合金催化剂中次要金属的电子和几何效应。没有揭示具体例子或结构-功能洞察。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity. No specific examples or data are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:没有,这篇文章没有探索在双金属和合金催化剂中使用Re或Mn等下层促进剂来调节选择性。没有提供具体例子或数据。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects. No specific examples or explanations are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:没有,这篇文章没有描述双金属或合金催化剂中金属之间的任何协同效应,这些效应归因于配体和/或配体效应。没有提供具体的例子或解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts. No specific examples, data, or insights are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:没有,这篇文章没有评估任何MFI、FER或BEA等结构的分子筛作为丙烷脱氢催化剂的载体。没有提供具体的例子、数据或洞察。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance. No specific examples or structure-function relationships are revealed.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:没有,这篇文章没有研究调节分子筛Si/Al比或引入介孔性对丙烷脱氢催化剂性能的影响。没有揭示具体的例子或结构-功能关系。
</Chinese version answer>

</Answer>
<Answer>
 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts. It focuses on lead-containing solid oxygen reservoirs.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:没有,这篇文章没有比较金属和氧化的载体金属催化剂的选择性配置文件。它主要关注含铅的固体氧储存体。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer> 
Answer: No, the article does not evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga, Pt-Zn for propane dehydrogenation. It focuses on lead-containing solid oxygen reservoirs.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:没有,这篇文章没有评估任何像Pt-Sn、Pt-Ga或Pt-Zn这样的铂合金催化剂用于丙烷脱氢。它主要关注含铅的固体氧储存体。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts. It focuses on lead-containing solid oxygen reservoirs.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:没有,这篇文章没有研究双金属和合金催化剂中次要金属的电子和几何效应。它主要关注含铅的固体氧储存体。
</Chinese version answer>

<quotes> 
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity. It focuses on lead-containing solid oxygen reservoirs.  
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:没有,这篇文章没有探索如Re或Mn等次表面促进剂在双金属和合金催化剂中的使用以调节选择性。它主要关注含铅的固体氧储存体。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects. It focuses on lead-containing solid oxygen reservoirs.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:没有,这篇文章没有描述双金属或合金催化剂中金属之间的任何协同效应,这些效应可以归因于配体效应和/或集团效应。它主要关注含铅的固体氧储存体。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER, or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts. It focuses on lead-containing solid oxygen reservoirs.
</English version answer>

<Chinese version answer>
答:没有,这篇文章没有评估任何像MFI、FER或BEA结构等沸石载体用于丙烷脱氢催化剂。它主要关注含铅的固体氧储存体。  
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes  
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance. It focuses on lead-containing solid oxygen reservoirs.
</English version answer>  

<Chinese version answer> 
答:没有,这篇文章没有研究调节沸石Si/Al比或引入介孔性对丙烷脱氢催化剂性能的影响。它主要关注含铅的固体氧储存体。
</Chinese version answer>

</Answer>
<Answer>
 <quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not compare the selectivity profiles of metallic versus oxidized supported metal catalysts for propane dehydrogenation. It focuses on investigating lead-containing solid oxygen reservoir (SOR) materials that can selectively combust hydrogen from propane dehydrogenation reaction mixtures. No insights into selectivity modulation of metallic versus oxidized catalysts are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,该文章没有比较金属和氧化支持金属催化剂的选择性配置文件。它专注于研究可以从丙烷脱氢反应混合物中选择性燃烧氢气的含铅固体氧储库(SOR)材料。没有提供关于金属和氧化催化剂选择性调控的见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any Pt alloy catalysts like Pt-Sn, Pt-Ga or Pt-Zn for propane dehydrogenation. No specific data or insights into performance modulation of Pt alloy catalysts are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,该文章没有评估任何Pt合金催化剂,如Pt-Sn、Pt-Ga或Pt-Zn用于丙烷脱氢。没有提供Pt合金催化剂性能调控的具体数据或见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate electronic and geometric effects of the secondary metal in bimetallic and alloy catalysts. No specific examples or structure-function insights related to this are revealed.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,该文章没有研究双金属和合金催化剂中次要金属的电子和几何效应。没有揭示与此相关的具体示例或结构-功能见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not explore the use of subsurface promoters like Re or Mn in bimetallic and alloy catalysts to tune selectivity. No specific examples or data are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,该文章没有探索使用Re或Mn等亚表面促进剂在双金属和合金催化剂中调节选择性。没有提供具体示例或数据。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not describe any synergistic effects between metals in bimetallic or alloy catalysts, attributed to ensemble and/or ligand effects. No specific examples or explanations related to this are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,该文章没有描述双金属或合金催化剂中金属之间的任何协同效应,归因于配体和/或配体效应。没有提供与此相关的具体示例或解释。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not evaluate any zeolite supports like MFI, FER or BEA structures for propane dehydrogenation catalysts. No specific examples, data or insights related to this are provided.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,该文没有评估任何MFI、FER或BEA结构等的分子筛支持体用于丙烷脱氢催化剂。没有提供与此相关的具体示例、数据或见解。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
Answer: No, the article does not investigate the effects of tuning zeolite Si/Al ratio or incorporating mesoporosity on propane dehydrogenation catalyst performance. No specific examples or structure-function relationships related to this are revealed.
</English version answer>

<Chinese version answer>
Answer: 否,该文章没有研究调整分子筛Si/Al比或引入介孔性对丙烷脱氢催化剂性能的影响。没有揭示与此相关的具体示例或结构-功能关系。
</Chinese version answer>

</Answer>

