 Here are the relevant quotes and answers:

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
1. Answer: No, the article does not evaluate any promising metal oxide catalysts like Cr2O3, Pt-Sn, Ga2O3 for propane dehydrogenation. It focuses on supported Pt-Sn bimetallic catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer>
1. 答:文章没有评估Cr2O3、Pt-Sn、Ga2O3等有前景的金属氧化物催化剂用于丙烷脱氢。文章聚焦于负载型Pt-Sn双金属催化剂。  
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>  
2. Answer: No, the article does not investigate how tuning oxidation states, oxygen mobility, and acid-base properties of metal oxides affects propane dehydrogenation performance, as it does not study metal oxide catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer>
2. 答:文章没有研究调控金属氧化物的氧化态、氧迁移性和酸碱性如何影响丙烷脱氢性能,因为文章并未研究金属氧化物催化剂。
</Chinese version answer>

<quotes>  
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
3. Answer: No, the article does not propose mechanistic scenarios for propane dehydrogenation over metal oxide catalysts, as it does not study metal oxide catalysts.
</English version answer> 

<Chinese version answer>
3. 答:文章没有为金属氧化物催化剂上的丙烷脱氢反应提出反应机理方案,因为文章并未研究金属氧化物催化剂。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
4. Answer: No, the article does not explore metal-support interfacial effects in metal oxide catalysts for propane dehydrogenation, as it does not study metal oxide catalysts.
</English version answer>

<Chinese version answer>  
4. 答:文章没有探讨金属氧化物催化剂中金属-载体界面效应对丙烷脱氢的影响,因为文章并未研究金属氧化物催化剂。
</Chinese version answer>

<quotes>
[1] "Pt-based catalysts are the most widely used in propane dehydrogenation reaction."

[2] "Compared with Cr-based catalysts, Pt-based catalysts display higher activity and more environment-friendly property, and thus drawing more attention."

[3] "Adding Sn is the most common approach to inhibit metal sintering and suppress coke formation, as well as to increase propylene selectivity by forming an alloy with Pt under reaction conditions."

[4] "2Pt-2.4Sn/Al (i.e., Pt/Sn mole ratio is 1/2) was chosen as the catalyst for periodic reaction-regeneration operation."

[5] "The bimetallic catalysts with Sn doping showed higher selectivity and better stability." 
</quotes>

<English version answer>
5. Answer: Yes, the article evaluates supported Pt-Sn bimetallic catalysts for propane dehydrogenation. It states that Pt-based catalysts are most widely used, and adding Sn as a promoter inhibits sintering, suppresses coking, and increases propylene selectivity by forming a Pt-Sn alloy. The optimal Pt:Sn ratio of 1:2 is determined. The Pt-Sn catalysts showed higher selectivity and stability compared to monometallic Pt.
</English version answer>

<Chinese version answer> 
5. 答:是的,文章评估了负载型Pt-Sn双金属催化剂用于丙烷脱氢。文章指出,Pt基催化剂应用最广泛,添加Sn作为助剂可以抑制烧结、抑制炭化和通过形成Pt-Sn合金提高丙烯选择性。确定了最佳的Pt:Sn比为1:2。与单金属Pt相比,Pt-Sn催化剂显示出更高的选择性和稳定性。
</Chinese version answer>

<quotes> 
[1] "When Sn content rose, De value dropped. While Sn content exceeded 2.4 wt%, De value was almost unchanged."

[2] "Compared with the monometallic catalyst, the bimetallic catalysts with Sn doping showed higher selectivity and better stability."

[3] "As Sn content rose, De value dropped."

[4] "Adding Sn is the most common approach to...increase propylene selectivity by forming an alloy with Pt under reaction conditions."
</quotes>

<English version answer>
6. Answer: Yes, the article investigates how properties like Sn doping level affect the performance of the supported Pt-Sn bimetallic catalysts. It shows that increasing Sn content improves stability (lower deactivation) and increases propylene selectivity by forming a Pt-Sn alloy, but levels off at 2.4 wt% Sn. The bimetallic catalysts with Sn doping outperformed the monometallic Pt catalyst.
</English version answer>

<Chinese version answer>  
6. 答:是的,文章研究了Sn掺杂水平等属性如何影响负载型Pt-Sn双金属催化剂的性能。结果显示,提高Sn含量可以通过形成Pt-Sn合金提高稳定性(降低失活)和丙烯选择性,但在2.4 wt% Sn时趋于平稳。掺杂Sn的双金属催化剂优于单金属Pt催化剂。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
7. Answer: No, the article does not propose mechanistic reaction pathways for propane dehydrogenation over the supported Pt-Sn bimetallic catalysts. It does not describe specific reaction steps, intermediates, or active sites.
</English version answer>

<Chinese version answer>
7. 答:没有,文章没有为负载型Pt-Sn双金属催化剂上的丙烷脱氢反应提出反应机理途径。文章没有描述具体的反应步骤、中间体或活性位点。
</Chinese version answer>

<quotes>
No relevant quotes
</quotes>

<English version answer>
8. Answer: No, the article does not explore metal-support interfacial effects in the supported Pt-Sn bimetallic catalysts for propane dehydrogenation. It does not provide insights into activity and selectivity modulation through metal-support interactions.
</English version answer>

<Chinese version answer>
8. 答:没有,文章没有探讨负载型Pt-Sn双金属催化剂中金属-载体界面效应对丙烷脱氢的影响。文章没有提供关于通过金属-载体相互作用调控活性和选择性的见解。
</Chinese version answer>
